【推到完場】四台聯播 21:00 港島區初選論壇 附 8 隊參選人資料

D100

立場

蘋果

城寨

8 隊參選人資料，未做功課嘅呢邊

(順手嘅話 share 埋我哋 facebook page：)

許勇

8 隊人馬入面，得一位現任議員
表決記錄幫大家整理好咗

梁晃維

眾志呢兩日好癲
九西sunny招呼劉偉聰搞到佢比人叫omdb2.0
gohone搞到快必自爆冇晒本土票

咁呢兩個人係抵屌嘅

今日會唔會到楊則天

過兩日會唔會成個組織被國安法都成問題

我都覺

會唔會係彭卓棋

附上舊年區選結果以供參考：

中西區： (民主 14:1 親共)
民主派：42169票 （54.76％）
親共派：34588票 （44.91％）
其他：256票 （0.33％）
投票率：69.94％ (77277/110483)

灣仔區： (民主 9:4 親共)
民主派：26964票 （53.18％）
親共派：23738票 （46.82％）
投票率：67.94％ (50846/74839)

東區： (民主 32:3 親共)
民主派：129229票 （55.60％）
親共派：102062票 （43.91％）
其他：1144票 （0.49％）
投票率：72.06％ (233287/323725)

南區： (民主 15:2 親共)
民主派：61882票 （57.57％）
親共派：45474票 （42.31％）
其他：134票 （0.12％）
投票率：71.02％ (107946/151994)

港島區總計： (民主 70:10 親共)
民主派：260244票 （55.65％）
親共派：205862票 （44.02％）
其他：1534票 （0.33％）
投票率：71.00% (469356/661041)

估彭卓棋 + 1

聽緊大總統講嘢
究竟8點55分之前完唔完到呢

但港島區多中產票（葉劉：Hi )
可能佢地打法會有啲唔同

噚日有人話睇吓論壇先
我今日就唔貼大灣區創業家啲嘢了
大家一齊睇下再判斷

我呢幾日瘋狂見到

喺填白區嗰陣已經有人質疑過

唔講住啦
廢事又有人出嚟話打手抹黑
準備睇論壇，關心下各位立場政綱先

留名即睇

我個人意見
信得過掛
信唔過嘅話南區民主派又點會受佢玩
不過呢單嘢真係

pin #1 上頂喇喂

幫推

7.1維園見

港島冇乜特別

推到完場

推

係咪會成個 post 都推呢幾張圖

開始

大灣區真係不可饒恕

認同

今晚點解無人推

區家麟做主持

true. 無乜花生

志勇no.1

8隊參加初選論壇

一人推多幾下

8隊選幾多隊？

推下先

4

係咪D100主持

開波啦~~~

彭卓棋梁晃維都幾好

睇完可能有唔同諗法呢

袁彌明 同 立場代表 做嘉賓訪問

選完先傾 雖然最合理係4

彭卓其個look好7啊

巴打

牙峯

維維

始終都見到呢幾張圖

港島手足有咩心水

峯屈機

楊雪盈不了

袁同羅撞line?

tvb個前男主播老左咁多

本土梁晃維

楊雪盈如果當選有d擔心佢handle唔到區議會

無定幾多隊, 論壇係畀人暴光等多啲認識,

初選投票之後作參考之用

有問題就要拎出黎講, 同琴日快必件事一樣咁醜陋

楊雪盈好似話好閪？

主席都做唔掂

區家麟介紹得幾舒服

楊則天

好多生面口嘅人

羅冠聰 不了

羅冠聰其實同之鋒一樣，可能聽日就要坐監

峯峯峯峯峯峯峯峯峯峯

彭卓棋團隊個女人同楊則天係區議會死敵黎

主持係唔係區家麟?

區家麟係咪身體有事？

國際線做到咁都不了

快必賤啲

係

民主黨不了

區會主席唔係不嬲唔選立會架咩

咁應付唔到都係能力問題黎嘅

初選可能係最後一次佢係張票上

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

唔覺係喎,

其實我唔知佢係邊度講,

我淨係知蘋果名采 一個禮拜有一次專欄, 都寫得幾好.

彭好7啊屌

徐子見啱啱出院

聽埋呢位候選人今晚解釋先!

咁應該城寨

徐子見 柴小杏 好多鐵票～

係喎

狂睇貓紙黎讀

袁彌明面前屌佢大佬

點解好似冇個好咁 除左許志峰

唔係真直播黎早幾日錄定

讀都讀得7過人

公民黨收皮啦

其實點都要投羅冠聰，因為佢死硬

公民袋

出到柴灣冇人識有咩用

比D火花黎睇下

峯哥除左投票,其他野無可挑剔

黑白無常咁款嘅

唔係錄影嘅咩

陣間可能有灣仔區battle

我知

屌佢藝術人性格 唔柒聽人意見煩膠一名

呀峯呼聲好似幾高，但係會唔會比白鴿拖後腿

講真公民黨 民主黨都行開先啦

彭可唔可以睇少陣貓紙

大狀黨到而家仲請梗五缺

許子勇

彭對皮鞋想點

學陳熟莊玩眾籌？

讀都讀唔哂

智勇

講下啫
咁岩Facebook見到

push

彭

袁係羅plan b 都參加初選 咁梁凱晴點解唔洗參加初選？

屌你選美咩

咪就係，國安法就嚟殺到，佢仲喺度講五大訴求...

讀慢咗，自我介紹超時

又係小學雞環節

許>>梁>>羅>>其他人

佢實入到
但本土派一定唔可以投傳統政黨

香港島最難贏 好慘 個個都博下

應該就係梁太柒
想個plan b出黎一個見下人先

許智勇

巴打由頭數到佢落腳喎

左膠蔚

要投羅冠聰呀，比佢打到國際線

掉返轉如果胡志偉比佢做主席白鴿有無得救

港島有咩人係值得㨂

我淨係諗起佢同神駒

邊個素人係本土派？

許囉 得佢好少少

香港版國民黨

71立會

徐子見叫本土？

都係, 佢要去港島其他區宣傳下佢自己。

城寨我都唔覺有喎

徐子見: 大家一人退一步

初選每人有4票？

好似冇

條垃圾本乜撚土

區家麟把聲都好細聲，希望無事

徐子見 ＝阿媽係女人？

選舉時本土

繼平兄

要去台灣真係唔好意思

條片㨂錯區錯
港島最勇果個係白鴿

之前做新聞透視

梁晃維正常過九西個劉澤鋒好多

不了

從來都唔係

梁晃維：香港人當家作主

搶答好撚戇鳩小學雞常識問答比賽咩

佢代表立場吓話
個樣好殘

感覺徐子見投唔過

佢個look加年齡令我諗起邵膠樽

當家作主！

呢個唔計

冇 民主黨好多規矩 同埋你諗下最多黨員反對出選嘅黃碧雲好似都得25% 咁我諗你都知唔係個別領導層嘅問題

公民袋AGAIN

梁繼平

劉澤鋒真係令我好失望

屌你唔好搵個怨婦，連嘢都講唔清嘅人，拖低梁晃維啦

大佬 最撚緊要嘅唔正正係投票咩 ？

呢個真，呢度邊個人行得前過志勇？

無！彭話自己點點點，前線未見過，人地許智峯612已經係前面

35+光復法治…醒未呀

許智勇 慢人地成秒

大家記得保持兩米距離

好同情劉

晃維💛

想像下呢條片喺九龍西播................

彭比人拉過幾次

本土派比較下姐，都好過琴晚個李嘉達

個答案準備好

維仔

❤️

小心

梁晃維同過民族黨合作？

發現facebooklive同youtube live有時差

李嘉達算啦

鄭達紅咁靚仔
實選中
選民不嬲都膚淺的

巴打見過佢反檯走人？

無人想理你啊徐子見

以前做開學生會 要攪活動要講嘢

所以港島區呢個最正常

係呀,所以我都奇怪點解佢咁投,定係要跟黨走

好期待睇彭點解釋大灣區

都唔係

子見target唔係連登仔啦

得佢吸到公公婆婆票咋

駁唔到

徐子見 好....慢......

仲光復法治
支那輕輕鬆鬆幫你立法

楊雪盈條問題

大狀黨仲想光復法治

好似唔見羅冠聰既 ?

佢有無上嚟 ?

呢條友信唔過

梁肯講得出口有加分

公民袋係港島區應該無乜需要擔心

有

右上角

咪右上

有啊

立場慢過蘋果成一分鐘有多

上屆差d輸

好似係以前

好多柴灣小西灣撚會投

我唔係要建制輸 我剩係要舊人血饅頭食得香！

其實上次立會選舉徐子見好似得好少支持率
最尾仲要棄選

可能佢冇上連登呢

做得好差？？？？

維維又贏

屌可唔可以比人答下

比人答下啦 你玩哂呀？

大灣彭

徐子見撳得咁快既

我維

總票輸比建制嫁

梁晃維話緊民主派只係做下樣

梁晃維搶得贏 又答得好

鄭達鴻心諗早知禁慢D

愈黎愈進步嘅抗爭

我想聽 許、羅同袁答問題啊

屌

遊花園 答非所問

咁叫答左

其實網民問題真係問得好好，應該全部人都要答

屌公民袋

梁晃維係咪快必上身

Miss Hui問得好！

覺得係今日啲問題尖銳左
唔係梁拍得快而係其他人都未必想/識答

九唔撚搭八

一個人最多應該答一次

公民黨又策略投票

屌比人答下喇

梁晃維反應咁快應該幾打得

梁晃維搶哂黎答

好多花生喎

佢讀hku嘅時候，曾經喺2015年選過su，同馮敬恩撼莊
落選一大原因： 作為候選會長嘅佢拉一位共青團成員入莊，令到港大同學對呢支莊不信任

好想佢地都答哂，啲問題高質

屌2個on9嘉賓

35-呢條有料

袁彌明

説實話
徐子見喺柴灣區真係好落力

袁彌明有利益衝突

袁爸爸

收嗲啦大狀黨
又策略投票

抽籤答仲好啦 搶答好戇鳩

袁彌明同林彥邦

維維前幾日先有篇文叫大家為35-做好打算

拉布做抗爭
WORK既就唔會宜家咁

搶答變左壟斷發言

袁彌明唔應該港島問....

人力d陷家產來

點解

真係好快手

35-應該要係每人既必答題

佢無答過問題

老人家，體諒下

Why

袁彌明ok啦 慢必黨友

佢阿哥選港島

人力系呀

啱呀，所以話搶答呢種答題模式根本就係on撚9

其實 點解會覺得 議會內肢體抗爭會有用 ?

柴灣區其實都唔算多人
雖然佢地區出名
不過其他地方真係冇乜人識
地區工作又唔係target其他區

所以咪繼續做柴灣囉 立法會第二樣野嚟

林彥邦 有追問嘅記者

區佬黎講好落力，成日自己落場做
又贏左treegun, 都算有d 名氣

笠場新聞

其實我想問下成日鬧泛民議會內抗爭，咁唔議會內抗爭，可以有咩方法？
肢體抗爭即刻俾狗拉，直接少一個位，而且成效唔大。
唔用肢體抗爭，就變以前咁，又係冇撚用。

聰仔企起身丫嘛 鏡頭唔好捉

係，睇下邊啲仲係ＯＮ９９咁ＯＭＤＢ

擺明玩野，搵佢問彭

絕對同意

雖然大狀黨仲想制度內改革
但喺港島應該食到好多中產票

羅三七好柒

事實呢d真係口號黎

棄權都可以當策略
有咩唔可以

d人搵野來屌者
議會咁多鏡頭
真係動手咩

嘩 好尖銳

你呢個好似藍絲邏輯
點解禁掣反應快會推論出佢幾打得

羅冠聰好撚淆

但係佢最有身位打國際線，前立法會議員

-35就要國際線

袁彌明個樣老左好多

告撚到議席都冇撚埋

全港島應該得柴灣小西灣最多公居屋，最窮
佢主力打呢條線
其他全部打緊中產線

35+好重要 你睇今日民進黨 一過半就可以清返人轉頭

咩邏輯
喺柴灣好落力所以就淨係可以留喺柴灣做？

明明都係前幾日sunny gphone答嘅問題黎
佢答得好差

眾志應該主力負責國際連結
肯定俾人CW

梁晃維講得好 35-好中

諗起琴日gphone

羅要時間熱身
而家先啱啱開始有火

同 gphone sunny 個氣場爭左幾個level

佢應該講下笑姐雖然唔好笑

39歲就4張喇

因為 DQ 就唔出嚟選咩 ?

就係因為預佢會 DQ , 更加應該要投畀眾志
咪就係畀外國社會睇下 港共 DQ 民意囉

唉羅37 on99咁

GPHONE琴日唔係咁答架喎
有無同眾志夾口供架

收到

好難答喎咁先好睇

早兩日hea 99 open end 咁求其答下就算

上次玩雷動棄保嘛

sunny 真係有火氣

係咪因為講得少所以緊張

佢係抗爭先算啦
連反對票都唔敢投
傳統泛民一早誠信破產

我自己覺得個問題好on9...

羅37

gphone 真係答問題答到慣哂難唔到佢

雖然我支持梁晃維 但羅冠聰點解回應得咁差。。。

真係同gphone爭幾皮

紅的
紅van啊

林彦邦追住羅冠聰黎針

公道講 係今日有追問

喺ex面前樣衰

好似好驚咁講講下先識企起身

問咁多條既

袁彌明好大粒瘡

羅冠聰都答得唔錯

紅van呀紅的

羅37
四年黎無進步過

唔係話佢唔啱 只不過我覺得其他人更適合

但真係明知比人dq 仲應唔應該投呢

兩個人有咩關係

咁先好睇，記者出身係為問問題而生

屌緊係要投，仲洗問

今日真係問到好盡
寸土必爭係咪投棄權票

最後都係要投票
議會內肢體抗爭真係冇用

得罪講句 出到柴小杏仲邊有人識佢
除咗尋日佢喺旺角比人拉咗先有曝光率

問得好

所以話 選佢？不了

主持人好勁

如果怕選咗入去會dq就唔選 咁要35+黎做乜鳩

我選哂保皇黨咪一定唔會dq囉 on9問題

如果林彥邦做足咁多場就好

佢個人設好區老feel
立法會始終唔啱佢

佢好似少過gphone佢地？ 唔係解釋唔到點解佢咁緊張 平時佢思路好清晰

紅van啊屌你乜撚野紅的

係咁jer住羅37

我first choice梁 second choice羅

係咁jer鳩佢

好想睇佢問袁彌明呀哥

所以許智峯冇承諾會投否決條

羅冠聰算係咁啦btw紅的

好7
投佢=endorse佢既國際線

一句講完啦

咬撚住最多人關心嘅野黎問

其實個主持思路幾清晰

係
但咁都答唔中真係表現差左少少

諗咗一秒

除咗梁、羅、許之外
你覺得邊個做第四席最適合？

廢事做梁晃維打手做得咁明顯

其實我都想知
明知佢dq 仲投唔投佢好

去到正式選舉，熱狗 禮義廉 孽瘤一樣會chok到咁盡

無

依家咪睇緊囉

唔投你地 過去幾年你地都做到連結
咁咪唔需要投

其實咁問都唔算ON 9, 因為真係會有人妳ON9覺得既然會比人DQ 不如唔好投, 比啲人諗下

又策略投票 食撚屎

許智峯退黨啦

佢投票意向不嬲都中間派
同梁君彥比較相近
同快必無關係

許智勇都答到口窒窒

True

咪係, 仲追問, 都 on99

琴日之鋒咪講左

初選係唔會被 DQ, 所以就要靠 初選嚟拎民意授權

初選 = 將被DQ既人既舞台 係一個爭取民意授權既舞台

係應該咁問架
睇下而家許勇根本氹唔到

今日搵區家麟林彥邦做真係不得了

啱點解唔直接投反對票....

唔係嘅，呢到咁多人撐梁，唔通都係打手咩

好唔公平
袁彌明政黨背景
有政黨背景走去問人嘢

好靚女
不過膠既
選輸左就搞化妝品 最離地
同場最無心拒爭就係佢...

初選就係正選

追住問good

點解投棄權票就係法治制衡、對政權嘅提醒？
佢講嘅每一個字我都理解
合埋一句我就唔理解

係囉
趁人少少rehearsal下都好

預咗俾人DQ係有心理準備啫，人地都未DQ唔通自己DQ自己咩
如果個個都有機會俾人DQ，咁個個都唔使選啦

投佢同投之鋒係咪都等於射票落海

下次區議會論壇不如揾黃洋達黎問

去其他區ok，但港島佢啊哥又去選，有利益衝突

民主黨是原罪

變左屌票

真係幾難答d問題

係, 所以 初選 根本唔駛理將來係咪被 DQ

啲人仲話主持清晰 佢地先唔清晰呀

肯定疊聲

根本許智峯都係擺脫唔到民主黨

啱呀

今次棄票真係扣哂分
如果我係港島區都唔想投俾許勇

都唔同陣營邊忽有衝突

於理不合
當然難答

問題仲入肉過上兩場

破格 屌你老母
破完都仲係落後

好明顯係揹住民主黨包袱，兜得咁辛苦

民協就真係破格啦

我都不了

應該搵教主問啦咁

今晚問得好好睇

鄭達鴻
許智峯
梁晃維
袁嘉蔚
羅冠聰
楊雪盈
徐子見
彭卓棋
估最後會係以上三個贏初選
講明先唔係我支持上面三個

其實算答得ok

有民意授權 ＝更加有說服力

GPHONE早兩日講過
點估到羅37答到咁戅鳩

Cls啲問題尖銳到癲

袁點可以話自己獨立。。。

記者真係唔講得笑

今日啲問題咁進取

收皮啦
民主黨同公民袋唔投反對就係on9
垃撚圾

今晚真係三區入面最好睇嗰區

袁講野痴埋一齊

教主問前靈童？

袁係獨立？笑死人

次次民主黨都比人問張舉能 點答都唔覺得好令人滿意

好多人叫佢退黨

越尖銳越好，最怕佢揸流灘搞亂檔

而家柒咗好過正式論壇柒到唔敢睇

咁你一開始就唔好咁快話佢唔適合做立法會啦

彈出彈入

唔係你想佢點答？

啲問題好高質

許：我同民主黨其實唔係咁遠

ex 啫喺獨立咗

袁嘉尉講得啱, 唔應該驚被 DQ

但佢抗爭運動嘅付出好難當睇唔到

雖然我都唔會投

智勇點解仲要痴著民主黨

研究緊邊個林彥邦
唔識佢，點知

「天使」爆記協執委林彥邦背妻偷食

時間：2020-02-16 04:23:26來源：大公報

下一篇：王毅：外力在港煽暴證據俯拾皆是

圖：林彥邦曾在暴亂現場與民主黨主席胡志偉秘密交談
香港記者協會（記協）執行委員、立場新聞首席記者林彥邦，被踢爆利用採訪及撐暴之名，背妻「偷食」女暴徒，涉嫌公器私用。「天使」在情人節當日在連登發帖拆台，揭穿昔日滿口「新聞自由」、「道德公義」的「立場哥哥」虛偽的真面目。林彥邦亦與泛暴派關係密切，不時與泛暴派政客一起行動，去年暴亂期間還曾在現場與民主黨胡志偉秘密交談。\大公報記者 郝壽
一名女暴徒2月14日在連登爆料，「抗爭」期間已見到有女「手足」被所謂「前線」乘虛而入，即淪為「天使」，「抗爭為名溝女為實」，而她本人所遭遇的竟是「作為前線極知名網上媒體嘅首席記者，大家眼中嘅其中一位『立場哥哥』林彥邦」。
「採訪冇做過 睇戲就睇過」
該「天使」稱，有妻兒的林彥邦，以採訪為名想與她的關係更進一步，「做司機車出車入，採訪冇做過睇戲就睇過」。她直言，雙方關係開始前已覺林彥邦企圖不軌，例如在她被捕獲釋後，每天發訊息表示關心，次數多到很不正常。
「天使」又提到，林彥邦初期一度被她冷落，便發電郵「澄清」自己沒有「意圖不軌」，「但之後做過啲咩，相信林生自己知啦。」電郵中，林彥邦滿口仁義道德，聲稱對被捕者內疚、因為自己無能為力雲雲，「假若沒有這份職業的枷鎖，相信我已經在前線」，最終藉此得手。
與林彥邦偷情兩個月，令本身需服情緒病藥物的「天使」陷入痛苦。她稱，林彥邦只是利用同情心、在別人最脆弱不堪之時介入，達到目的後便想草草了結這段婚外情。該「天使」更爆料，林彥邦密謀競逐立法會議席，但她懷疑「以佢本人嘅人品，係咪值得佢嘅所謂助選團為佢付出咁多？」
暴亂現場與胡志偉密斟
林彥邦現任記協執委，曾與記協主席楊健興一起代表記協開記者會，大談出版自由。去年暴亂期間，他作為記協核心成員，曾參與發動新聞界遊行，聲稱捍衛新聞自由雲雲。林彥邦亦與泛暴派關係密切，暴亂中曾在現場與民主黨胡志偉秘密交談，並在警方記者會上帶頭擾亂秩序、濫用記者身份抹黑警察。
前年11月，林彥邦又與後來策動暴亂的民陣副召集人、公民黨梁穎敏到外國抹黑香港。林彥邦亦曾與資訊科技界議員莫乃光、公民黨議員陳淑莊在立法會大樓舉行訂立「資訊自由法」記者會，並與民主黨元老劉慧卿、香港人權監察羅沃啟等人舉辦論壇唱衰香港。
林彥邦原本常在社交網站攻擊政府，直到前天（14日）被「天使」揭發涉嫌公器私用，便未再更新。《大公報》曾致電林彥邦，但電話轉到留言信箱。記協、立場新聞至截稿前亦未回應。

袁數臭羅冠聰還自己清白啦

因為佢哋根本解釋唔到

林彥邦應該每場都有份問先啱
勁到

袁做咩唔講到明係咪plan b
btw嘉賓思路清晰

個個都好尖銳

講到咁咪即係PLAN B

屌 割民主黨啦峯哥

佢地係咪想袁話我係Plan B，DQ埋我？

賣開港啦
破你老母格

公眾判斷你民主黨
就係賣香港

袁小姐冇準備過咁樣俾人問？

大公報

係啲嘉賓chur 啫，屌第一日真係好似選港姐咁問兩句然後講多謝咁

林彥邦好撚勁

驚變梁凱晴

袁嘉尉答得幾好喎

resource

果時蔡英文選戰佢有係台北報導

你咁講又幾似

就係應該場場嘉賓都係咁

佢好過梁凱晴啦

做Plan A/Plan B有咩問題？

資源問題?

唔好再幻想許智峯被民主黨逼害

佢自己都支持民主黨路線 已經有兩篇訪問講過

係唔公平
唔係尖唔尖銳

大家都知既事問嚟有咩意思
唔補上唔通比建制？

未必wor
好多中年人未必會去投初選
投初選嘅人可能後生佔大多。

眾志 plan B 其實無問題，大方認咗佢咪好

佢唔敢話係plan b都唔敢答唔係plan b，留咁多後路/空白地方，係咪真係答得好啊

如果gphone琴日都咁樣比人質就好睇

袁嘉蔚呢個答法=認咗佢係眾志plan b

袁都氹得幾遠雖然唔係話答得差但唔明做咩唔直接答就算

其實公開講就真係會比dq

徐子見好 cap

咁咪dq埋自己，仲出黎選？

好撚仆街

初選投幾多個？

尖銳到仆街

因為嘉賓嘅followup questions比較入肉

正解
見到d人鄧佢唔抵真係想噁

都唔知你係唔係PLAN B
本身你都唔係堅實名單啦

講到明有政治聯繫就dq埋啦

係人都知啦

其實唔明初選點解要喺到。 。

咪係

爭論 plan a or b 真係好無謂
plan a 同 plan b 只要有一致既理念咪得囉

立場條友 假設緊 plan a plan b 係一個南極一個北極

袁嘉蔚真係好唔掂

認咗可能畀政府攞呢個藉口嚟 DQ 埋

又幾好睇！袁彌明問問題問得好到肉！

覺唔覺啲嘉賓好似特別針住非泛民係咪見佢地後生所以想考驗佢地？

林彥邦同袁彌明問得好辣好辣 依家問左三個 三個都答唔掂咁

林問得好撚尖銳
仲以為會悶

真男女都chur
今日有少少似返個論壇

係答得好

起碼人地真係走出街頭，好過得把口既“本土”素人

有啲係比彩佢攞

其實我覺得佢已經答到，35+就係任何人plan b
至於係咪羅冠聰嘅plan b其實真係唔駛講出口

最大殺傷力我覺得係問許

許智峯都畀人追住嚟問

老實講 認唔認老共都照ＤＱ埋佢兩個，一不做二不休

徐子見

徐子見真係好撚垃圾

徐子見柒到

楊雪盈就係素人
梁同彭就一半半 咩邏輯

徐子見俾嘉賓屌到就死

因為認咗可能直接畀政府攞呢個藉口嚟 DQ 埋

素唔素人有咩重要

問許勇都問得好到肉喎

徐子見自爆

唔算喎
個個都有追

no offence 唔熟啲嘉賓啦而家記得有位年紀大啲嘅嗰位，嗰陣越睇就越覺得似曾志偉

夠尖銳先好，每一個都要尖先睇到實力，咪撚比佢地語言藝術

質到智勇傻喎

er你嘅意思係....?

好撚廢

楊雪盈係素人
梁/彭係一半一半？
懵擦咗？

7到唔敢睇

初選出兩隊眾志做乜

有啲問題唔知問嚟有乜意思

撚狗咁撚

其實佢真係唔突出

揀你同其他人入去投反對票有咩分別

講事實然後又有人負皮我

立場 明報兩篇訪問

笑撚左，一半一半

徐子見擺明只係區議員料

唔知有咩好問

唔關徐子見事，啲問題都係九唔搭八

咁針對素人做咩

問民主黨/公民黨其實三日黎都係

唔簽野
唔投反對

尋日飛機師都係差不多既野

徐子見做區議員就幾好
但立法會真係算啦

問題尖銳但係無咩 value added...

問到答唔到先好睇

典型區老

而家想點

徐子見好唔掂，佢都係專心做返區議員算...

一半一半？

我真心唔覺d問題好

係唔係素人又點

係咪素人有咩好問

其實可以點答

楊雪盈係咪之前開會有啲事個個？

徐完全講唔出自己有咩優勝之處

咩9 cls

簡單d講咪就係議政能力不足

徐子見完結

徐子見出黎真係陪跑

徐子見完全唔掂

lm

袁彌明好低質

做左一屆區佬都係素人？
無政黨就係素人？
收皮啦

煩撚死左佢

完全唔突出

點會九唔搭八
佢自己解素人都解唔通，先會畀人撚到

啲候選人好唔撚掂
港島今屆做咩撚
btw重頭戲新東係咪未上映

18區區議會聯會

佢用素人做賣點，又唔肯認其他人都係素人

好似啲小學雞捉字蝨
為嘈而嘈

好刻意 將個氣氛搞到賴係好尖銳咁

所以咪話佢唔啱做立法會囉 頭先問我嘅巴打望下啦

又唔係嘅，徐d logic係錯嘛
咩一半一半係素人，俾人問邊一半係又答唔到
點解自己仲係素人又答唔到
自己嘅主張俾人judge都駁唔到點選你入去啊

都話民主黨/公民黨 d問題都係個幾樣野 Zzzzz

其實佢做區議員真係幾好架
但立會就不了

好正

啲網民問問題仲有質素過班嘉賓

梁晃維目前表現最好

好似聽晚

你咪睇返九東九西啲問題有幾差。。。

因為佢做左一屆區佬
但自稱素人

睇番我fb

到公文袋鄭達鴻

棄權票單野佢地背model answer就得了

公民黨：策略投票 黎緊日日都會講

我投個真素人唔好

投棄權票係咪「越打壓越頑強」lol

收嗲當幫忙啦

人力系你都預左嫁啦
人力d人癲狗來屌票王

袁嘉尉好靚

陳雲

年紀又關參唔參選事 ?

楊雪盈做左一屆仲係素人
反而兩個新當選區佬就一半半

徐子見你返柴灣啦

冇眼睇落去

同意 追問唔係一定有意思 如果追問唔係有意思既問題只係迫人重覆佢自己既立場 用語氣去窒人無咩意思

公民黨無黨格

楊雪螢2015已經做區議員就係素人，彭同梁咩公職都無 2019先參選區議會就一半半素人

聽日.......

有完祖OMDB

ching好重口味

柴灣巴打?

袁彌明你個黨咪仲好笑

徐子見老屎忽論

支那 ＝永續發展中國家

一個黨有三個投票取向都唔叫鬆散

點解徐子見咁堅持要選立法會

港島咁多屆不嬲無咩人可選

d問題又無穿連，為進問而問

得一個議員點多投

盲咗？

港島好似好難搞..

信制度ON99

獎金獵人

事實上就係睇你班人口才啊嘛
依家又唔係打拳決定邊個好打
咪鬥把口囉
鬥口你都唔好
就唔好去選啦

個男嘉賓都堅

尊重個制度，跟番個制度，痴撚線

答唔撚到就叫人出黎投票
主持唔俾佢走

梨木

out-fo

我個人都係唔接受佢投棄權個原因

公民黨尊重個制度？？？

因為素人x2046

已死 list：

袁
徐
鄭

個論壇受眾唔係會投佢地泛民嘅人
佢地完全係俾面派對嚟坐嘅feel

好on9,羅37暫時正路

做人要有大志，縱使自己嘅能力未必達標

尊重制度 dq都係制度

chur 嚟晒時間

人力區議員撐Korean Fish
袁彌明過去幾年去左搵食，又試過打大陸人市場

百貨應百客

中間黑白雙煞冇乜講過野

俾機會衝得既唔好咩

快必撚廢老不知幾正

同gphone一樣
出去浸完之後成長咗好多

慢必投票紀錄係堅實既反對派

其實係點解 反而新東又咁多人選

投羅冠聰/許智峯算

佢成家先癲 4個立場買晒

但有幾條網民我覺得有啲鳩喎

好似嗰條 "你哋遲啲可能有生命危險你哋會點做？"

睇返先發現羅表現好好
係咪我標準俾後面啲人嘅回答搞得太低

除咗梁之外，成個論壇好似玩緊扣分制咁

法治仲未崩壞柒到無眼睇

我覺得佢地一開頭的問題問得幾好
但係d追問唔知做乜 為追問而追問

吸納中層票，我覺得佢ok wo

灣仔區議會明明民主派係多數，佢可以搞到民主派分裂變三足鼎立，俾謝偉俊黃宏泰兩條賤鏟老屎忽玩返轉頭

公民黨有唔同身份 代表唔同既人
投 幾樣有咩問題 ?

梁真係高汁，比羅仲要好

三投黨

買保險

總票少過建制好多人都係博博

有啲好似1000分都唔夠扣

人哋參賽啫，又無話一定要贏

作為港島撚 真心個個既定位差唔多冇乜邊個特別sharp 但楊雪盈會唔會太多職位係身 本身已經係區會主席

可惜連登仔好buy

Off topic
袁嘉尉好似係37 ex

35-果個我覺得高質過咩素唔素人 plan a plan b

好膠呀鄭

所以佢適合返街頭撚廢老

個人認為一黨多個立場其實冇問題

冇人敢問毛e

男嘉賓

嘩
答都唔答
無啦啦拉票
好撚7

問得好啊 無理由同一個黨不同黨員投票意向都咁唔同

商人從政？做紅頂商人？

公民黨 白鴿黨 成日含糊其詞
杜絕藍司法官既做法之一係棄權票？
法治制度「應該係」冇問題

同GPHONE差好遠喎

預咗DQ點解要投你
答到on99咁

一個人頭換一個人頭就有用

公文黨今年可能輸到仆街

遊花園咪追問
幾好睇

楊主席噏乜鳩

用Gphone做標準就無人夠料…

點解唔可以入立會撚埋何君堯

新東由十令年前開始已經係「激進本土」票
選得出長毛 咖喱飯 慢必 天琦 巴治奧 呢d
呢d人去港島實選唔到

其實無問題
但公民袋答唔到點解咁樣都唔叫個黨鬆散
柒到要氹去叫人出黎投票

唔係好似

文化人 唔怪得鍾意鄺仔

冇計喎 其他全部新人 推邊個都死
只可以話經驗有排累積

人力係咁屌蕭生。笑到仆街
當網友盲既
蕭生係咪鬼
大家有眼睇

楊：文化人出身
關我撚事咩

港島班友點揀得落

林彥邦應該真心嬲
細細聲講句：「你真係咁覺得？」

男喜賓叫咩名 ?

輸少當贏

今日嘉賓有做功課

咁支持後生仔喇

大把離地中產/淺黃會投佢哋，無可能輸

尋日機師講過唔投反對就係唔想畀少數派開先例

人人發光

好尷尬

新東易贏囉 你睇總票啦 新東係贏得最多

港島係輸

啲候選人感覺好難揀..

林彥邦

袁彌明一年前無咩聲氣(輸左立會後都只係去搵錢)，大紀袁上位後突然勁active，CLS

小弟慣咗講好似戴頭盔

擺明trap楊雪盈

羅冠聰或者許智峯叫合理表現

文化人出身

呢條問得好 楊真係唔掂但始終新就係咁

可能我係文化人出身啦

你地知我咩背景嫁

其實係無，民主就係要和而不同。只係張舉能單野放大左。
一個黨但黨友投唔同既票更加突顯到無黨既包袱

投國際線,勇武算啦

楊雪盈認錯先啦

新東係沙田空軍主場 黃到金

林喜邦

做左4年仲新

佢幾好

梁暫時都ok ar
睇埋呢part佢答成點

今晚D問答真係好好睇
主要係問題好堅

公民黨真係柒到爆
係咁拉開嚟講
唔啱咪道歉囉

真係揀唔落
如果有鄭錦滿我會投
起碼佢敢衝

玩撚完啦楊雪瑩

林彥邦，冇記錯係立場記者

楊雪盈真係on9

人力? 琴晚嗰個

今晚兩個嘉賓係狂扣候選人血

下?

食好多女果個垃圾

文化人 笑咗

今年鄭排第二

完全唔明港島呢班點出黎選 唔係黃既話真係選唔落手

屌你林彥邦呀

笑鳩佢發光

你哋呢班建制返

撚滿

cctai

男嘉賓林彥邦好堅

佢要發光

好似蟲泰咁

許勇衝，自己就念力抗爭

表示唔識35- , 想請教下咩嚟的

維少

問題真係 9 唔搭8 喎

開會緊係有爭論架啦 咁又關主席事 ?

熱狗一票不投

大坑發大財

鄭蟲態衝左未？

冇計啦 真係博下 你睇票數差 香港島係真深藍

問問題個男人高過啲候選人幾班

Ching 黎搞笑?

楊又係唔得

港島區多有錢人，叻人根本唔會從政，從商搵真銀好過啦，做議員有基本薪金十萬，好過一般打工仔好多，但對於做生意嘅人係小數目。

覬覦份議員薪金嘅人，唔會太叻；一係恃住做議員可以喺商界R嘢，做下非執董

最旗幟鮮明

屌你老母上屆投完好撚懺悔 咪提呢啲垃圾啦

4年其實新喇 對比個啲老屎忽
一定要經驗累積 但選民會唔會繼續比時間佢就另一回事

所以話，成場論壇除個梁，個個都係扣分制

楊雪螢收皮唔該

有d問非所答

你知唔知咩事，佢夾硬暫停會議喎

一票不投熱狗

笑死

少過35席應該點做

港島真好偏藍

梁晃維眼前一亮

既得利益最重就係港島

d問題好on9

其實男嘉賓係問得好撚啱
點解要係你黎做
除左羅勉強okay之外無人答到

佢有入poly,畀人拉

嘉賓好似一日精彩過一日咁
林彥邦唔錯會係咁jer 住佢黎問

其實唔係好明架 不過唔緊要

其實唔係好明

有d 真係區議員料

係咪偷食嗰個？

鳩問好煩
八婆咁

你識閪睇論壇咩

係 最離地係佢 岩晒港豬立場 先搵錢

楊知唔知自己講緊乜鳩
好心啦區議會主席都做唔掂

我頭先就話

Design好靚 日本廣告feel

林彥邦扣到楊雪盈一地血

蟲泰係最溫和呀嘛

楊 主席都未做好
完全唔知佢講過啲乜

主持都問到炆

屌，又問DQ

好L煩啊

人柒呢但

一場辯論唔駛睇到d候選人咁死嘅...
其實過去一年都知班人嘅底細啦
點低質都低唔過班少數派掛

宜家玩社運 CV 唔見你投快必

大坑都要發大財？
本身住大坑都有錢到仆街

答得好好
被dq係政府責任唔係佢責任
羅就係答得唔夠strong

笑L死

暫時來講今日個氣氛同尋日爭咁遠

同gphone比有啲不足，但冇7事唔會答得差

on9

唸緊之後份確認書如果要簽咗支持國安法先可以參與立法會選舉，有幾多候選人會簽？

主持: 你已經死了

唔係好明

梁講得好

用記者身份食女喎
印象中冇否認過
不過私人事 我冇咩理

林彥邦斬晒全場

質問得幾好

好似梁晃維係最投得落

又問DQ，屌，鬼知共產黨DQ邊個咩
係咪個個都唔出啊，咩問題黎

預咗楊雪盈係咁上下佢平時講嘢都係咁

有得揀一定唔會投楊

岩先袁彌明都比鄭達鴻撚到西哂面咁

暫時講得最好真係梁晃維

其實係咪咁多個區嘅論壇都拍哂架啦？

梁表現好撚好喎
面對嘉賓咁chur都答得好光明正大答得好好

答到主持點頭 勁撚到

港島區 梁晃維

無錯, 唔應該咁早就驚被 DQ

民主黨一樣有許智峯又有黃碧雲
鄭錦滿有入過poly
呢度有邊個畀人拉過

梁對答如流

比位佢表演咁濟喎

維維答得好堅定

呢條友上屆帶靠Bonix帶住

PS:掛住Bonix

咪撚道德撚咁樣先得架

有錢呀麻 笑下你地d窮人

我都明
反正呢一班人除咗梁其他都未必會行前
熱狗佢又入咗理大救人
同埋其他真係揀唔落

支持梁

同係素人 好過李嘉達好多

袁彌明好撚八婆

維維鐵膽

keyword： 香港民族

袁彌明：我老豆都咁講

主持係咪好想人被DQ

其實大坑有好多唐樓都係公公婆婆住，住大坑道嗰班先真係有錢佬

親，你番去奶法子對腳la

balls

如果本身有政治取向就算過咗論壇都係投返果個

梁晃維 無包袱
夠膽講

黃碧雲衝左未？
你會唔會因為有黃碧雲而唔投許智峯

上屆投牙滿?

佢好似幫緊正苦簡要dq邊個咁

本土派真係唔會care DQ
應該問其他

咁咪啱囉，支持撚滿繼續街頭抗爭
立法會不了

bonix 去咗邊

其實呢類問題係咪都要答

對答算比較清晰 想碼真係答緊問題

我都覺 等佢講完再dq

咁佢呀哥咪贏囉

開始有大學con day feel...
打開口牌俾對家知

梁晃維完全接住咗問題

維哥對答唔錯

Fergus完全係琅琅上口

男嘉賓真係好勁

梁
答得好得體

驚被DQ就唔出黎選？我比人DQ關我撚事？

認咩錯？無追sorry

場場都問本土/眾志：覺唔覺自己太天真/好可能dq點解要投你浪費票

睇完我選林彥邦

好撚癲

有得奶我奶

投機派 贏唔到咪散水

笑左

你啲乜撚嘢價值觀嚟
「叻人會選擇搵錢 唔會選擇從政」
猶如全世界既人生觀被你define曬咁

維維答得好中

口才勁到

佢問喜賓嘛

支持糧油

半打算

自己追post啦垃圾

袁小姐問好啲啦屌

老老實實，主持唔係咁問，你地邊睇到唔同人既質素高低同分別

袁彌明根本唔識問問題
問得好撚虛

梁晃維棒打割蓆者！！！

林彥邦喜賓

我聽到都

維維口才真係幾好

打亂晒節奏

我係港島區就投哂落梁度表現太好

梁晃維都答得唔錯

on9 , 佢乜都挑剔既角色有幾難做呀 ?

乜都挑剔既人 根本唔會做到實事

林彥邦去選得唔得？

大灣區創業家

ray ma

其他人不如棄選 比維維團隊入晒

大灣彭來了

個Look好有大陸富二代feel

專登問，想選民唔好投本土

林彥邦會插咀幾好
唔會比佢地遊花園

彭卓棋不了

維維對答如流

更加要去初選

梁晃維屌打晒其他人

維仔屈撚到

暫時好似維維表現最好

咪係 佢食女就叻

梁真心答得好好

真

同尋日gphone有得揮

著到好柒

又成日斬亂歌柄

考緊你執政意志，大把人答唔到唉

18區會議壇嘢搞到屎咁

嘉賓問野好挑剔係真
但真係問到哂啲候選人問題出黎好有用
睇前兩晚，如果唔係自爆其實都唔會有人露馬腳

問得唔削剔又話人選港姐

佢去選都未必識答, 我識問未必答得好既

大灣彭好矮啊

黃毓民又同大灣區、叶露珊有關？

袁彌明會唔會問佢點解同袁彌昌對質

彭：我比梁晃維更熟悉中國

梁晃維反應同對答幾好

木土尊嚴價值
乜撚嘢嚟

彭做乜鳩係咁講自己係區議員
同場都有幾件啦 有幾巴閉

黑白雙煞隱咗形成晚

今日大贏家：維仔

倫敦金

大灣區創業！

agger

梁晃維表現好好

之前完全唔識佢

條女高咁多
公開處刑

彭卓棋
佢讀hku嘅時候，曾經喺2015年選過su，同馮敬恩撼莊
落選一大原因： 作為候選會長嘅佢拉一位共青團成員入莊，令到港大同學對呢支莊不信任

但啲答案好敏感..

8組有7組都係

只投維仔

起碼熟大灣區

梁晃維好直接
覺得係就係唔會為左拉攏游離票含糊其辭

真

衣著係因為黑白分明

有 guts

好心gel高d個頭啦

著黑白好威啊

梁晃維>羅冠聰>>許智勇>>>其他

得羅唔係

梁晃維好正
兩個嘉賓咁撚串都入唔到佢

本來本土就係敏感

其實佢答得好撚含糊

中肯

成個古惑仔咁嘅

搵條高妹陪自己罰企係咩心態

搵條女高過自己 又唔係靚

點解唔叫條女答？

如果驚敏感就唔講咁就冇意思啦

咪撚玩，文宣同相無關係，咁叫黑暗中？呢隻high key tone點撚樣黑暗中？一係設計師9作文宣，一係攝影師9影

好柒
應該以為自己好撚型

大灣區

灣仔battle ready fight!

返正題啦選美咩

佢講到明支持梁游個理念 好驚佢俾人dq

港島入得一個本土 彭點夠梁爭

好似chok聲咁

彭 真係遊花園
佢究竟講咩咩創業產業 關選舉咩事？

彭成個形象都好唔掂

條友無咩料

大灣棋個樣閪到

男嘉賓好中
根本同飯民一撚樣

彭似私怨撚

佢都係上年區選先彈出
希望佢生生性性,唔好步佢前輩後塵

唔入咪把聲

呢隊唔得啦

條女係第二名單麻
btw 個高妹咁熟係咪以前上過電視

泛民都好過大灣彭呢D人

黑白！分別！

張嘉莉又好似係藝術人

同楊2個都係煩膠

9唔搭8

初選更加要投

唔使理dq.....
點都會有人頂上

維仔！

彭真係垃圾度

未博擊已經有火藥味

是其是非其非

向大灣驅致敬

港島本土all in 維維啦

大灣區創業

旗幟鮮明

楊咪又係

帶香港人上大灣區立國

image唔得
似撈偏

私怨

啲動靜想點好似臭飛咁

唯一本土梁晃維

男嘉賓已經好有火力
而且logic好啱

佢兩個其實好好 係俾機會你講你係成個政治光譜既定位 你有咩特別之處 會有咩行動 你如果講唔到 唔好講選舉 真係出選舉論壇你都死

人黎比條金鐽佢

又bin 楊主席

喂！呢樣野......

以為睇緊大公報

民兩個嘉賓勁好多

竟然唔問佢大灣區啲嘢？

唉 大灣彭

港島銅鑼灣揸fit人

今晚好好睇

表現真係唔得

爛仔論政

袁endorse 完張嘉莉再反面
佢又同楊雪瑩friend
叫佢公平咩

封左你隻5毛好耐啦周圍都見到你隻5毛狗

佢係黃毓民fans啊嘛

陣間有人問咖啦我覺得

張嘉利同彭有咩關係?

全部上黎扣分 得維維攞分

答都唔得

陣間啲候選人應該會問

衣著都似
好好笑

似乎全場得梁晃維一個真係招架得住兩個主持既問題

嘉賓有做功課咬實佢地

佢個反對 係反對程序
人地個反對 係支持 23 條

集中票源送本土打深藍港島

鄭達鴻 OMDB

又係講個制度

咩話三萬？
我加一蚊！

屌呀
成個yuk man 咁嘅

公民黨：都話策略投票

今日真係幾好睇

「尊重返個制度」（鄭，2020）

羅勉強叫不過不失
不過都係有啲失望

得佢一個唔係遊花園

玩手機

個個都唔敢講到D野好實怕得罪人

佢係毓民前議助

已封鎖會員
金妹強
你自己睇住啦，一早封左佢

好撚bias

全個黨都OMDB

之前有人話彭都係本土
而家大家有眼睇啦
始終得梁晃維先係真本土

全個公民黨都唔洗投

袁嘉尉

銅鑼灣？揸fit人？

公民黨：OMDB

咁就西啦

好想睇邦哥同袁彌明上大台選舉論壇直接追問建制派候選人

以為2個嘉賓 都去選

咁重火力

黑白雙煞比個氹自己踩

神童

差咁多...

大灣彭你立場仲檬胡過民主黨公民黨

講緊一男一女嗰組

真本土維仔

楊雪盈係唔係人緣麻麻地

猿 好撚肥

嘉賓先可以去盡啊嘛 選個班就住就住

港島打法唔同

選票目標唔係你地

問撚完張舉能未

袁彌明駁唔撚到笑死

袁俾人答問題答到發哂夢

自己個區屌
十七區大會又比人屌

全力滅黨

mute咗嘅話以為講緊數定咩

笑料

藝術人唔慌好啦

佢同楊雪盈算勉強合格佢個ex真係唔知參加初選黎做乜

彭咪即係話俾人聽佢係小學雞私怨撚

痴線既, 關袁彌明咩事 ?

毓民有涵
image只似次要

無留意港島區區議會,其實楊雪盈做咩咁犯眾憎

袁隻牙做乜

all in 維仔

聰明豆

抽下水

有好過咩
除咗佢自己個黨成個灣仔區議會都唔妥佢

彭話偽中立𠝹票係咪講緊佢自己

講嘢有鄉音嘅

藝術人性格

smarties 當年好似俾人話瀨共架喎

又係笑料

上面成班

維維好撚醒 又搬街工又搬何秀蘭出黎

私怨到仆街

立場個記者問啲問題同態度聽到好唔舒服

係 嘉賓問問題都私怨

楊唔得啦
點解要揀佢都係答唔到(雖然全場9成人都答唔到)
講啲場面話就完事

見到Smarties個名就諗返哂啲嘢

唔係麻麻, 係犯眾憎

油頭哥仔真係好似出嚟講數

屌你彭上曬身咁

呀峯問呀聰

本土維一梁晃維

條女好廢

其實港島大家覺得最多可以攞到幾多席

呢到係擂台
問問顯就係尖銳難聽㗎啦
唔通好似上兩場咁投港姐咩

佢個名臭晒啦

羅做咩
答野好似有啲一舊舊咁

許智峯同羅冠聰都幾好朋友

畀咁多時間佢講野

終於有人講

梁晃維冇得輸

袁嘉蔚唔撚點

連自己有咩長處都答唔到希望佢地諗清楚自己定位

智勇咁厚道比人表演

投撚硬！

羅冠聰上黎燒gphone sunny光環

彭卓琪個樣好奸

上面啲人講咗好幾次了

許勇送子彈

暫時梁晃維,許

條問題幫佢助攻咁

夾過架啦

好林善

智勇入就入硬既

好似又係觀龍？要吸取何秀蘭教訓呀 俾心機做

本身贏硬

都係做番區議員啦

牙勇好友善

智勇 讓1 球

許智峯：都贏夠喇 畀多啲機會你地

其實咁樣先睇到啲候選人點應對
佢啲問題問得幾好同幾尖銳

熱狗底

擺明比人加分

呢單野搞到好大
好多無關注SU都去左投票

有冇人覺得佢好似小丸子

袁喜尉都講得幾好

呢年既立會仲選女人入去？預咗要衝要打保安，梗係選男人。

私交唔錯

四眼哥哥

Set個波比人射依招幾好
遲啲立會論壇民主派要咁樣撚鳩啲共狗

又針鳩楊則天

鄉音好重啊大灣彭

許係咁set波比人打
係咪驚等陣比人狙擊唔敢去咁盡

黎料

許俾私人時間人地表演

因為白鴿同公民袋都係上嚟陪玩
會睇論壇嘅人本身都唔會投佢地

佢手指指好撚黑人憎

觀龍都送過個葉國謙入議會

你睇開d咩垃圾

打和super好唔好？

花生花生

智勇送時間俾人

但始終冇咩經驗，比人冇咩信心

埋單計數

開緊區議會咩大佬

覺

唔知以許智勇係主持

彭想問咩
1999咁

佢入硬嘅

傳聞大會互屌

你地私怨關人撚事咩

大灣彭私怨撚

彭生係咪毓民門生黎

d口吻動作有d似

太公分豬肉

攞區議會啲交嚟打

大灣彭去創業la

DLLM

港島撚表示得梁晃維，彭卓棋同許智勇揀得落手

彭好小家好小學雞

佢隔離條女係咁望住個cam 好不安

楊咪一樣

......

港島最多入到幾多席？

彭又要撚人又要講野一舊舊
主持都屌

勁重怨味

係
就係觀龍（堅尼地城）
當時得票率50.69%

彭？

彭你都投得落？

做乜9

塊面太闊
要頭髮遮

把聲有少少似關心妍

彭好似上屆九西狙擊毓民班傻閪咁

係，跟過佢三年

sad but true
等睇九西黃碧雲入到閘

彭似劉澤鋒 私怨又做得核突

點解大灣彭有鄉音嘅

好on9

彭做咩鳩

學到形，學唔到神
毓民係霸氣，佢似小學雞

灣仔區私怨擺上台

私怨撚

呢兩個一齊返區議會算啦

屌⋯⋯

講真 要睇建制點擺人
建制幾個大佬級既人都係港島區

彭生私怨上腦呀

彭唔得

佢應該冇太大選票壓力

初選問區選會啲野

用晒時間問楊，垃圾大灣彭

彭咁既格點揀得落手呀

彭真係成個低能仔咁

屌你老母 成個洪興靚昆咁

diu,做乜9

彭生比何志光上身

唔怪之得啦
笑撚左

搶票策略姐

補唔補返時比我架？

係，建議佢留區會先，4年後再試下

人地都未答已經問第二條問題

做乜撚呀又唔比人答，答又屌鳩人，人地答又唔問

佢以為區議會開會

彭嗌完交未 好小學雞

好好睇 私怨上身

加時比佢地2個互屌算啦

人唔笑狗都吠
彭卓棋咁樣都投得落??

痴線仲諗住補時

竟然係彭唔係羅

楊雪盈你出黎，出黎啊

屌 私怨撚
9唔搭8

口才好過劉澤鋒
但係

條友D風格好熱狗

似係以前熱狗咁玩狙擊

收皮啦彭 成個支那仔

彭問完又唔俾人答

笑撚死人

擺明預唔俾人答 觀感好差

為咗自己重有飯食所以唔可以放棄佢

彭卓棋present 出黎個格仲差過琴日快必

On9

智勇 高汁

條友好撚煩

小學雞彭卓棋做乜鳩

咩加時
咩主場

彭輸硬

熱狗不了

主持處理得唔錯喎

彭碌撚上身，大聲疊聲

補返時比佢

唔畀人答 咪即係想老屈人囉

梁晃維好奇佢諗緊咩，有冇谷氣，其他人講埋啲野精神分裂噉

彭卓棋攪炒楊雪盈

私怨到.........
好肉酸

點解可以咁柒

「我地南區區議會」 講到睇地盤咁

彭生學晒毓民啲野

屌你 黃洋達上身

去死啦私怨L.......呢3日最憎呢個人

區博幾似主席

似熱狗STYLE

彭隔離條女幾恐怖

加乜撚嘢時成個何君堯黑社會咁

唔畀人答，想製做楊係答唔出
咁做好柒

補你老味咩補

快必輕浮還輕浮但無咁柒
彭又要柒又要重攻擊性

都好 狗咬狗骨

屌番去區議會嘈啦on99
想聽立會既野呀

大灣彭真係cls

補時 你估你踢緊波？

碌撚有料好多冇得比

支持
反正兩個都唔值呢個位

點解要jer住楊雪盈D小細節
賴左野點解係得佢一個要負責

就係要睇呢D野

好撚似黃毓民

補時踢波咩

快必係串同快過龍啫

同意，勁撚討厭

彭真把口同態度好爛仔feel 但唔係勇武果種

楊 文化方面走國際線？
其實冇人問緊你文化政策

又藝術人

佢好撚似黃毓民

兩個好唔妥大家 兩個都out得

藝術人就收檔啦咩撚都唔識

彭不如叫換埋人好無？

似何志光多啲

讀藝術出身知喇知喇

讀藝術出身既我

仲要問成兩三次
小學雞到

好唔鐘意呢組

紅牌出場！

兩個玩完

楊主席畀啲咁既人追咬 ?
我會覺得係咬人嗰個發癲囉 第一感覺就係咁

佢要發光呀

楊小姐除咗話自己係「文化人」仲識咩
驚你打唔起喎

又有人私怨行先

公民黨都狙擊楊雪盈

依個真

今日呢兩個問得係特別chur
早兩日簡直就係曾志偉撚佳麗咁

都話係囉

快必屌狗好正

黃洋達：我哋熱狗

呢條友選新東都可能叫好啲．點去港島選呀

熱狗黎

係啊我明
要比壓力要challenge下佢地ma
我意思係佢有啲位做多左 變左唔係test人
佢成日有啲位自己draw個conclusion
跟住就時間完/轉話題
都唔比時間人回應
姐係好似切磋功夫咁
人地點到即止 佢就停左手都要鐘多鎚

今次一定選立場 同 識 如何合作既人入去

文乜撚野化
搞文化唔好選立會啦on99

一對私怨撚彭同楊一齊收皮唔該

屌，公民黨d問題廢到

不如學下許勇咁算

請你問問題

楊雪盈選出版界啦

彭卓棋同楊雪盈收得皮

文化點走國際線

快必屌人都留兩分

彭係完全唔留

真
港島今屆真係唔撚掂
笑下就算

35+ 內一定唔可以有呢d 私怨L, 遲早比佢攪散大局

岩架喇楊雪盈都唔係好野
彭犧牲自己等本土集中投梁晃維仲好

大灣彭喎 你認真

功能介紹返：

無錯 唔會協調合作都out得

鄭竟然搵楊黎打

陳偉豪

又讀藝術出身...

呢個情勢仲玩私怨真係唔多掂

楊唔講多啲實質例子冇用

港島都係揀許,羅,梁呢3個

呢個真

彭卓棋咁仆街都揀得落手

其他區好正常,得楊主席個灣仔搞成咁

屌真果條前線大把手足文科仔

連承諾唔做主席都講唔出

推左，之後睇返

想像下咁樣入議會真係變左泛民版何君堯

正路啦

公民黨表示除左楊雪盈我仲可以攻擊到邊個？

呢個係host要有嘅嘢喎
現實就係你面向嘅唔止黃營仲有藍營
答到柒下柒下咪整柒黃營

彭卓棋啲語言方式真係好似毓民
但係present出黎個result係佢表達唔到自己 只係嘗試拆人台

楊雪盈 同 彭卓棋 可以唔駛選喇
彭卓棋太肉酸喇
楊雪盈未夠班，問非所答，連答國際線都答唔到

張嘉利好似都係藝術人

2個煩到西

可能覺得票源相近
兩個都岩潔癖撚投

真係要是但一個都唔撚要彭
私怨撚 痴撚線

講文化出身又唔推粵文運動

羅37??

成日強調自己文化人，選民聽落似俾佢屌無文化

算啦
選到都分裂硬

做咩係咁針鳩佢

屌你老母羅冠聰同許志峯互含

羅冠聰又問返智勇

屌你許、羅公然69

仲有徐子見 區議員 material

暫時buy梁晃維, 等埋問人先

想搞到對手答唔出咁
但咁做樣衰嘅係自己

羅 同 智勇夾埋

唔好話佢大灣Pang 但係佢啱啱個格都好撚樓屌啦

上邊講左 唔係唔明要challenge下候選人
但佢個出發點似係打擊人多過test人
做主持問尖銳問題無問題
好串咁追問都無問題
但你做咩成日draw conclusion
同比個人意見
講完又唔比人回應

羅冠聰同許智峯互含

徐子見冇人問

羅同許係咁互問黎加分穩陣過西

羅37許勇 hehe

點解人地咁唔妥自己總有原因
講咩自己以一敵12好無團隊精神

平心而論 有其他區都麻麻既
但灣仔真係浮曬上面

同埋想問 點解會比佢做主席

羅37同白鴿互相拋波
DLLM

羅37同許勇好hehe

呢d先係團結呀

呢三場初選表現最差嗰個

唔應該問佢政事 不如問佢入到議會夠唔夠膽同何議員係主席台前面隻揪隻打柒佢好過。可能仲幫佢拉到啲票。

真攬炒

大灣彭都係行熱狗style...不了

公民黨攻擊楊主席有咩好處
講返自己嘢咪算

fd底互含十足會考說話咁

存在感太低

fd底都唔洗咁掛
讓賽讓到咁揚

問許會唔會退黨仲好啦

聰 智勇 對比 大灣彭同文化人既私怨
真係完勝

冇人敢問維維

淨話有聽佢, 真係無咩特別

其實好想許智峯退黨

佢有能力針到Fergus先算啦...

算啦柴灣需要佢

楊雪盈想又做區議員主席又做立法會議員 份人工FAT FAT

屌笑撚死

因為弱 爭中產

同建制果班潑婦罵街，搶咪一撚樣

正路做法 其實都聰明 其他區嘅民主派之前都係咁做

羅冠聰踢波嘅話不如搵埋許智峯呀
咁夾

又俾返許勇表演

好簡單，得佢一個泛民係連任，其他全部新人

爭選票wor
唔屌得人不如係吟詩作對算啦

邊到學得晒
淨係學到個形
根本學唔到個神

一定嫁喇，大家加分
搵隊友好正常

會考都有得同frd 互含？

許同羅既花火同之前完全唔同

有冇人可以簡單講一講點解楊主席會咁多人唔鍾意？

針呀勇點解唔退黨應該難答

關咩事

屌 互含

得佢一個做過議員

唔止佢,之後長毛巴治奧都係玩玩下
選完就算

得許羅梁叫投得過,最後一席比omdb吸中產票

37會唔會問返蔚蔚?

出過場過未

羅仲打埋完場

點解要draw conclusion
咪就係因為答果個氹哂大圈講場面野諗住呃人囉
唔講其他講許勇啊
咪又係講唔明點解要投棄票自圓其說

btw羅許扯貓尾會唔會太勁哂左啲時間喎

真係cls 羅冠聰係咪預自己比人dq就過票比人算

係度互傳

其實 第一日 九西都係咁

團結氣氛 好過今晚私怨 同小學雞捉字蝨互咬

屌你老味 做宣傳易呀

對我黎講，起碼show到佢地團結，唔係私怨撚。

都話港島區總票輸建制嫁

大黨都唔穩陣

許智峯準備入眾志？

佢target就係同佢一樣咁既人佢今日算好脾氣
大家睇落去只會覺得係彭卓棋成個爛佬咁質佢

當然楊雪盈本身都係垃圾我諗好多連登仔睇完都只會支持梁晃維

呢樣似足教主

差不多20萬一個月，JENG!

含完撚未

但佢能力不足

笑撚死

其他嗰六個心諗
你兩個拋完波未

屌 平衡時空咁 一邊私怨 一邊69

屌徐子見做乜鳩

臨尾都要補刀殺楊雪盈

屌你羅冠聰同牙𡶶打哂龍通咁喺度互讚

大學生咩multitask自己個區都攪唔掂

徐子見比大家上個廁所先

全部請答

本身雙料議員都唔係袋晒兩邊
會扣一部分（好似係 有錯請指正）

有無人問許智峯會唔會考慮退黨

佢就黎訓著 做乜叫佢問問題

屌全部答

記得介紹返教人大灣區創業

成場最和諧果3分鐘

大灣彭個坐姿真係好大陸

彭真係入到去咬死同路人

關家姐

都話唔係唔明要比壓力
我意思係佢出發點似攻擊人
多過比機會候選人show佢抗壓力幾強
先唔講楊小姐表現點
時間完左
你最尾掉低一句「其實唔係好明 但無所謂」
之後人地又無得回應
咁個意義係邊呢

佢資歷最耐囉 比面佢

我都覺佢係咁盯住個cam好不安

佢話同民主黨距離唔係咁遠

奬金獵人

許勇連投都唔係投反對
應該屌佢呢樣

8出4咁都好易揀邊四隊選

8出4??

徐入嚟教仔女？

講緊區議會主席呀，唔係普通區議員呀

multi task

好老實佢做主席冇可厚非 得佢有經驗 但冇諗過會搞到咁柒啫

想問聲主席多普通議員幾多錢

自己講唔想鬧
咪又係問兩個大黨人
屌你咩徐子見

毒撚冇人理

講經

屌羅37唔攻擊人既

可以一戰

徐子見都係傻傻地

四號同學
我好同意你既講法

10個藝術個9.9個唔會聽人意見
固執撚

兩個互含搞到羅37係主持咁

港島點算....除左智勇仲有咩人....

好似double

臨尾咪補左刀

打仔格入議會我鐘意追撚住班共狗黎屌不過頭先私怨係肉酸d

港島區候選人水準麻麻

我維太完美

梁 羅

徐生講野到point D得唔得
真係長氣mode

在座各位

你一定未見過同組有2個人考完落樓梯已經搭哂膊頭又講又笑

佢咪講左前一屆得佢一打十幾
即係今屆全部新

佢所有嘢都諗得好理想

Jm9

笑到仆街
除子見

鄭ON99,35+然後入去棄權

咁多屆都係

梁羅 第4個咪公民黨

應該比建制屌打

覺得最後都係羅 鄭 許 梁

大灣彭做乜

徐子見柒到唔敢睇

有冇人覺得徐子見好似milhouse

徐子見做乜 瞓醒未

港島投梁晃維啦屌

徐子見連自己既對手都唔識啦

梁晃維表現最好

三個疊聲

智勇答真心話

蒽蒽子

試過完場同個唔識嘅女仔吹咗陣水
不過冇下文

聽到好唔耐煩

九東九西好睇好多

柴灣撚表示徐子見專心做返區佬喇

衝衝子

講得清晰直接，唔轉彎末角

屌真係好撚難揀
全部都唔係私怨就係plan b/ 預咗俾人dq
都唔知選嚟做乜

唔係港島撚

但有得投 會投許智峰

左膠

贏既機會最細...d人都係博博

好撚藍嫁香港島

佢開口講嘢 真心幾趕客
又唔到題 又唔明人地表達既意思
鄧佢哋區議會慘

徐子見係咪想學劉小麗咁拉布

勇：我係衝衝子

九東Gphone屈晒機好悶

徐子見係mud料？小丑？

清睇開港姐？上兩場heahea下就完

問問題未呀文化人

主席問問題未

真
立法會留比其他人啦

唔想駁擊都可以問問題架

呢場
候選人質素較低

19笑而不語

就係要搏擊先分到高下呀!

你當維維冇到？

佢幾乎次次都有係街頭出現

目前屬意梁晃維

梁晃維>羅冠聰>許智峯
只呢三個

我屌左膠

楊雪瑩好似每一屆總會有一兩件出黎選果啲理想撚

唔想以貌取人 但係佢個樣真係幾古惑

有文化
唔博喇

有文化既人唔會問問題

羅點會唔DQ...公民黨含硬

羅，許，鄭，梁 呢4個算啦，不過羅實DQ

問自己阿哥

區主持好正

全部出色從政人

徐子見都係爭啲

文化人係咪想哭

只要係民主派，就算係阿豬阿狗都要去投

文化人收檔啦

問啦藝術出身

你岩啊 係氹緊圈
但主持始終係主持
中立性都係要有
可以問啲尖銳問題逼人出洋相
可以draw個conclusion總結人講咩
但唔會係自己加啲個人睇法落去總結人囉
咁唔係主持啦

楊好柒,叫人選4個

屌你楊on9嫁 搞分化？

柴灣議員

仆街

大家攻擊我 中共最開心

楊又做咩鳩

幾好玩喎 9up 4個名

其他真係擺唔到上大場面

仲要睇埋港島咁多中產 好多人個格都唔太岩

叫人答快d
你又唔問快d

徐子見點解講野好似慢幾拍咁

鄭達紅同尋日機師仲係咁loop五大訴求
好撚落後

徐子見真係未訓醒
btw點解要俾名出黎jm9

個問題又幾好

屌佢咩事搞分化呀

嘩屌梁晃維話揀彭

羅選袁

徐好似揀橙咁

維維連道德高地都贏埋

9東好悶喎

個個都揀梁晃維

有快必都話悶 頂

港島本身就好難選，大黨基本盤硬淨，自知有明顯不足嗰啲就唔好出嚟選

真素人啊嘛

鄭達鴻醒

上兩場啲候選人好有火花喎
許智峯同羅冠聰互含含到雪雪聲
今場幾乎個個俾嘉賓屌打

條女咩事

幾有趣啊

唔想搏擊都可以問問題

dup波鐘

始終路線近

楊呢條白婆好L煩

呢個問題識玩

唔好內鬥 輸民意架

anyone but you

大灣彭終極私怨撚

嘩
私怨到

論壇候選人互選票王 梁晃維

臨尾都要比機會人打自己一拳

點解個個都咁假

楊on9
但彭私怨真係好撚煩

彭生私怨撚

彭又私怨

唔好意思，問極都冇人揀你

袁：你一路都當我當我係plan b

哇。。。

彭私怨大過天

搞分化喎佢 等d人鬼打鬼

比佢地揀又好似突出到佢地偏向

又黎

屌又私怨

公民黨係咪得郭榮鏗同郭家麒

大灣彭想點？不如出手打楊雪盈

Dllm 乜事私怨到咁

彭卓琪真係私怨大會，係要咬死楊雪瑩

彭真係好小學雞

屌你老母咁都要私怨

楊主席 問得好

開始大屌了

all in梁晃維啦！！！

楊又做主持

許志峯

彭係咁追擊楊

手足ABCD

呢題問得幾好
夠花生 夠分化

許智峯有料

應該最後係3:3
許、鄭、羅應該可以各自攞一席

楊 彭 可以直接bye.......

點解楊講野Chong Chong 聲

成場係咁睇楊同彭嗌交

終於有正常問題啦屌
楊

追住黎打岩架喇

完場應該會開拖．搵人係門口等楊小姐

峯峯個回答最好

楊雪盈到底有幾想做立法會議員
On99 咁

大灣彭都叫唔好博擊，佢成個熱狗咁屌到咁...你好意思講咩

私怨棋

即場拆人情咁

佢地落台下自己打過啦

笑到仆街
咬住唔放

彭卓琪>楊雪瑩

曾經都係plan a嚟

睇維維表現啦

"Anyone but not 楊"

佢係嘉賓做質詢 咁先係正常

你真心定假膠呀 嘈左好耐

加埋徐子見

係柴灣斬根議員

梁羅許 鐵定啦

要計埋羅/其他人dq
雖然好多人唔鐘意楊 但佢溫和派應該會吸到票 最後有機

攬炒真諦

楊雪瑩你出黎！出黎！

袁佢獨立選都脫唔掉過plan b

on99
你自己咩睇法
同分化有咩關係 ?

彭卓琪唔好一味搞鳩楊雪盈啦

笑死
但文化界係岩

大灣彭私怨到

大狀黨真係好9

法治已死喇
但確認要有下一句

彭成隻癲狗咁

又屌

目標係4席,出幾多就未定

頭先鄭達鴻話楊雪盈分化果下好正
直接收佢皮

屌你老母好撚核突

教主

ＯＭＤＢ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好煩喎姓彭呢位

彭卓棋係咪溝唔到楊雪盈?

楊雪盈個問題自相矛盾
但係彭卓棋做乜撚野係咁送分俾楊雪盈

omdb

許智峯個答案

彭卓棋煩撚到

兩個都不了

彭擺明攬炒楊

批鬥楊雪瑩大會？

其實應該佢機會大啲 但係老實講我就唔係太想佢贏

阿寶.jpg

梁
屌問問題都問得好好

搞死晒啲候選人
唔洗出嚟砌
又bias

其實佢係咪唔想選 淨係想追擊楊

鄭岩岩先話尊重個制度

癲狗彭

咁樣答真係最perfect

牙峯真係受到歷練，呢條答得好得體

無人話法治已死就等於唔做野！

好似大學生mock cam題目

彭卓棋冇講錯
只係咁樣同時會搞到自己形象唔好姐

咁你答啦

係學生定同學？

公民黨=OMDB

有智慧既答法

而唔係好似嗰兩條友話人分化 又抛私怨

連承認法治已死都唔敢

其實梁晃維個答案都唔錯

屌，唔好拎黃毓民同佢比啦
彭呢種係冇腦低質

有險可守

梁浪費太多時間係大狀黨度

斬完樹根口才差？

文化界有人選就唔選，咁港島區咩黎

仲有批評就係分化，又被熱狗

維維係咪好唔夠訓 皮膚狀態好差

有所保留
定係我太天真？

大黨今晚表現好差好差哦

屌得好！

有文化嘅答法

許智峯 梁晃維

維維想set埋波比彭志光 點解可以咁好人

差咁多都攞嚟比 痴咗線
彭零內浚

梁晃維, no doubt!

下 私怨教主好高質咩

為左射撚滿屌天琦

點解啲有政黨嘅人, 感覺上都...麻麻地, 唔知點咁

鄭達鴻又係類似OMDB路線

因為 係直接競爭對手囉

許智勇 羅冠聰實夠票

贏2次區議會好威啊

許都三次

投梁晃維啦屌

可能佢覺得大家都係素人
想畀位佢上掛

港島維維猛過九西啲本土派

戴耀廷已經講明被DQ師可以欽點Plan B

徐子見跟唔到beat

佢係黎搞笑架

聽完晒，本土全投梁晃維
求樓主pin

楊主席團結返灣仔區議會先啦

講咩啊大灣彭？

個CAM咩事,仲PAN埋去

徐子見 唔突出姐
35+ 真係唔可以有分化私怨L

後生仔易生暗瘡

all in維仔

我之後再xxx

梁許羅3個就咁話

達鴻今舖898 多謝自己啲黨友啦

十秒都唔做功課

峯唔叫人投佢

彭真係啲動作同語氣同碌撚一鳩樣

想扮毓民 但變左ck

因為有哂基本票打底,自知贏硬

真係好癲狗feel

彭根本就係6撚

共產黨要你跪，你真係跪左wor 啊大灣彭

唔係呀，睇羅許練Oral咁笑到我仆街

大狀黨其實可以收收皮先

10秒都講唔完句野

毓民STYLE

街頭見

今日好睇

牙勇贏晒老中年黃絲啲票

真係好柒

返大陸創業唔算跪 Ok?!

港版韓國瑜

彭生好撚膠

想學毓民 笑死我

其實彭卓棋同楊雪盈有咩私怨灣仔區啲議員都冇佢咁好火

徐子見講野好慢

彭成個狗達咁

梁晃維去其他區都應該屌打 太高汁

體育界係邊個？

10秒都冇重點

佢張名單有2個灣仔區議員

港島冇咩懸念啦

彭係咪同楊握手

"I totally agree with you"

燒山廢老KOL feel

彭卓棋成日搵鏡頭

許，羅，維，仲有一個

彭卓琪笑撚死

港島區多痴線佬

其實彭咬返公民黨民主黨好過啦

彭卓棋成個毓民咁

得把口,無犒就唔識講野

i totally agree with you

小心又俾人問你真心定假膠

初選 = 真香港人哂馬

點都要谷到有 200 萬票

後生同年長睇法唔同大家努力拉票

係咁追住人嚟咬，比佢入到一定會自己人咬自己人

第四個邊個好？
1.梁
2.羅
3.許
4.

好睇

多謝攪初選同初選既參選人, 帶起選舉氣氛

鄭達鴻一路都好努力提高知名度，但係好似做極都唔係出名，究竟佢入唔入到圍選立法會，啲人會因為公民黨而投佢

應該係公民黨 其他人冇乜特別

好彩碌撚退左 如果唔係又毋忘義德道

留港島咪幾好 如果剩係睇論壇表現來投
唔投佢都唔知揀到邊個..
好彩我唔係港島人

OMDB
彭 楊 袁真係投唔落

咪係
咬公民黨冇人話你私怨
咬楊真係

真 思路清晰 意志堅定 又表達得好 抵投

袁嘉尉唔系以為自己就係堅實後盾？plan b個名都未消失到

無可奈何下會揀袁

梁晃維係唯一一個食得住林彥邦同袁彌明啲問題，
真係加一百分

仲要用晒所有時間咬人

聽日可能播兩個鐘

鄭達鴻>楊雪盈

梁
不過都係差天琦其班 肢體語言都輸哂

一人一票, 初選邊個第4咪佢囉
我就梁, 因為許勇同nathan一定大把票

真係無奈之舉

2個私怨撚可以先西走

徐彭楊一定不了
首推唯唯

點解彭卓棋要帶住個女人？
利申趕唔切返屋企，由中段開始睇

same

一張單2個人

最大機會第四應該鄭？有大狀黨票

天琦上咗神枱 點同

特登帶嚟咬楊雪盈的

高妹

梁天琦個陣有得企 依家成班小學生坐喺到咁同埋梁天琦個陣都係對「對家 」先去到咁盡姐，佢100毛個個都好似冇咁惡屌omdb

有快必又有舉舉手勢扮可愛既施德來喎～

miss咗睇番先

彭真係笑死我，之前又咬袁彌昌 依家又發功

雪盈bb俾人圍攻左成晚
總結嗰陣個樣好似怯左
開頭開場白好有自信

傳統政黨一定唔投

聽日新東5:0 、omdb、范國威捉鬼、柯耀林人血饅頭應該都有排講

聽晚繼續 新界東

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

大家聽晚繼續見

港島始終多中產
中產會信專業人士(律師黨)

其實法子會唔會考慮？

羅冠聰都算頂到，不過梁晃維真係答得好好

仲有三個呢

媽寶

B你老母咩假撚到震

當鬧劇睇係幾好睇

私怨癲狗

btw, 佢講得無錯, 今屆畀班 政府 DO 狗玩野
主席係好難做

唔計佢係熱狗 佢弱智架喎

狙擊楊雪瑩追到完場 CLS

其實係四個人
仲有何致宏、李永財

楊雪瑩根本就係一條八婆黎

新東仲多私怨撚，白鴿 新同盟 區政聯盟之間勁多牙齒印

其實佢應該咬袁彌明

BTW 佢會搵返陳淑莊幫手（話晒接棒）

唔好對律師黨有咁高期望

聽日 12 個人 有排輪

由做主席都係咁俾人針

真心觀眾睇落會覺得彭係癲狗咁 反而楊雪盈相對算冷靜 只係本身柒下柒下

不過彭卓棋有一句我好同意
就係楊雪盈適合選體演文出多過直選

剩係揀得到許智峯, 梁晃維, 羅冠聰

最後一個唔好係鄭達鴻
香港法治死咗好耐啦, 仲行OMDB路線真係頂唔順

最衰冇長毛 喂呀哥

體演文有陳偉豪，我要香港隊長入

後生仔選擇：梁 >>>> 羅 >> 許
中年人選擇：許 >> 羅 >>>> 鄭

留意呢區係港島，無咩後生仔

有冇人留意
彭最後總結，連讀「榮光」歌詞都要望帛，仲要讀錯歌詞
咁嘅人叫本土

死膠蔚好過OMDB黨

有長毛呀

港島全投梁晃維

但其他太不堪你梁晃維就算揀彭都冇人會認同

想知連登多唔多人會考慮法子？

民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

但真係睇唔到有能力去立法會

中產會信專業人士，所以海怡 太古城 一帶 之前都係 葉瘤 膠佩贏

完勝

唔係退左咩？

但想贏第四席無可奈何要靠鄭

羅係DQ硬, 差一個,

熱狗走啦

彭卓棋係黃毓敏嘅人嚟架!!! 呢個絕對係百分百嘅內奸...一票都唔可以投畀呢個所謂嘅獨立民主派!!! 睇初選論壇已經覺得唔妥...仲有鄭鴻達就更加不知所謂!!!

梁晃維幾好

區政聯盟

唔好玩啦

辭主席都唔肯 仲話multi task 點支持你

第四個應該係公民黨啦

你問得呢條問題就驗下腦先

所以搞初選就係要含埋呢D垃圾,寧願唔投

屌 想估下佢講左幾多次喂呀哥

有冇得重溫番

仲有一個睇完都唔知邊個好
剩低個啲一係唔夠料，一係就公民黨

邊個跟彭卓棋，個d人都應該有問題...
唔係話佢地鬼，只係on9

心水 Ching

連登好多人以為 本土派一定有最多支持者
依家係成個區選民計 , 以為後生仔票就可以保送到純本土派咩

fergus表現唔錯

係咪支持黃毓民同係咪鬼冇關係
我覺得彭係垃圾但唔該畀有質素嘅質疑

陳偉豪話退選依家係民主黨同維協爭住選

許太勁，拋離對手幾條街

佢話宜家嗰個更合適

彭卓棋係黃毓敏嘅人...唔可以當自己人看待!!!

唔同左樣
張相似heidi chu

你試下對住鏡頭講到句完整句子先

袁家慰

梁Q&A表現好
許講手足ABCD又係重點

其他算吧la

戇鳩居多

佢條Team有兩個灣仔區議員

攬權 不肯同自己黨以外的灣仔區區議員溝通
暗示其他民主派區議員是鬼
選舉前逼走其他想參選的候選人
十八區聯合會議夠曬霸道,威脅其他議員講再唔靜就結束會議

楊雪盈都係答model ans話體育界有人去選

但從整體去睇 楊雪盈選體演文出係比起賴文輝李永財更加合適

ic thx

fake news黎 本人一直話考慮緊
民主黨老屈佢

全場最好係佢
表現好過許勇,37

第一樣嘢係咪要問林卓廷帝怡單野

喂熱狗咪撚認親認戚啦關你撚事咩家陣

真心楊卓瑩好麻麻
區議會主席佢都搞唔掂

講真，人地選擇地區直選咪直選囉，邊有得咁樣問人？

一定要問

陳偉豪無話唔選啊

2020仲捉鬼

邊撚個黃毓敏你係何志光啲人嚟?

問埋范國威介嘉福

呢個區政野又係唔知想點....

其實你有無睇論壇

後生仔保送到一席都算係咁

咁方丈一定會搞錯35+頭家

做唔到兵

許，羅，鄭，梁啦
鄭達鴻始終公民黨，公民黨又喺港島有好堅實支持，公民黨又肯簽攬炒聲明 都算係咁

立場fb有

P牌收皮啦

咁楊卓娜囉

可能真係唔受溝

咁個問題就係，如果你真係35＋，你係應該為陣營諗，你選直選嘅感覺就係覺得「易食過功能組別個席」，難睇囉

一定要啦
5:0把口又鳩
希望佢又講錯野

成晚都jer住佢

係咪Plan b 比人窒到講唔清條女嘛
扯線公仔一個

無錯，呢區成日畀人忽視

網絡票只夠推一席（梁晃唯）
中年/專業人士會投（鄭達鴻）
羅/許都穩
係羅要個Plan B

楊怡呢

返去永瀆啦

太古城不嬲民主派地頭 唔好噏得就噏

維維不解釋

沙田區政同區政聯盟/將民關爭好遠

公民黨同社記都加入左沙田區政

戴口罩去支持佢嘅話，我驚會畀熱狗屌我點解戴口罩

我覺得呢個組合四席機會最大

港島梁晃維：我地（本土派） 視中國為我地嘅敵人

一票不投坐底抗爭永瀆兼當選民百痴既熱狗

冇比人dq就fatfat

你意思係吸老人票？

論立場論表現
梁晃維都贏

事實嚟

許MVP. 希望加埋羅同埋劉入.
袁做羅plan B

許，羅，梁都值得入
其他算數

不過大灣彭入到都應該幾好笑

邊度投？

呢個真，
但初選嘅話年輕人投票意欲可能比較大

已決定投梁，許，羅

最後個位揀唔落
焗揀公民黨

叫熱狗閪投撚飽佢喇.

張嘉莉同楊雪盈喺灣仔區議會有私怨

留名

彭卓棋仲少過徐子見

Link plz
all in 維維

彭卓棋同梁晃維都幾sharp
鄭達鴻表現比想像中好
楊雪盈唔該直接收皮

好期待聽日打大交
新東撚
71見

彭果件事根本少少事發大黎嘈, 假民主既決定你估大黨做得少咩.
咁都忍唔到, 點會有能力做大事

劉？

楊雪盈基本上得罪晒灣仔起步以外嘅灣仔民主派

柯耀林真係唔好信陳展浚呢個垃圾只會累死你

彭都sharp...

sorry, 梁先啱

黃既中產會投公民黨
藍既中產(紀律部隊)會投新民黨
黃既普通市民會投民主黨
藍既普通市民會投民建聯
激進既就會投新人

係，佢果區係好多中年人票，即係和理非銀髮票應該吸到

李永財入咗彭卓棋名單

灣仔起步入面
邱汶珊都唔妥佢

同意，講嘢好清晰，立場堅定

成場入面佢啲soundbite全部都係倒自己米咁搞法下屆赤柱都輸埋

陳偉豪無話退啊

公民黨得陳諾恆一個入咗沙田區政，而且係講緊上屆嗰陣

係真

柯耀林都唔係好人

柯耀林同5比0嘅私怨都應該幾好睇

但係你望下佢頭先嘅表現真係。。。
我老母原本都話諗住揀佢 睇完話轉羅

爛仔唔會有人LIKE

第四個真係冇乜人選

唔好講到柯耀林唔係垃圾先
只係陳展浚係垃圾中既垃圾 ok?

一齊投梁晃維

真係多得卿姐唔少

所以只投3票？

正解

立場堅定 思路清晰 反應快
又冇許智峯鄭達鴻咁多顧忌

決定投梁光維了

唔係大聲疊聲搶口就叫好表現架

陳展浚真係去民建聯啦

講地區工作 楊徐袁都係做得好

新東多得民主黨唔少
范國威咪又係民主黨

咪撚on9，係民主社會當然可以咁諗，但2020年你要玩35＋，你自己為大局有咩理由唔玩功能組別？唔係好多人可以有資格入去選，立法會門檻就相對低，夠提名就得。

楊雪盈

咁梁晃維都有啦

我意思係 沙田區政係跨黨派平台

唔同區政聯盟/將民關呢啲「剛性組織」
入得就係為柯耀林陳展浚之流背書

地區喎 大坑係做好多

仲未退出咩?

呢一年做灣仔區議會主席已經搞到天怒人怨，不了

網絡票淨係夠推一席呢個真

梁唔講啦 投梗

（頭盔：非港島選民）
袁嘉蔚嘅地區工作（南區-鼎灣）係FB睇到都幾足

辯才差啲

仲有下屆先算

除左梁晃維 別無他選

袁嘉蔚啦

一人四票喎

唉，所以就...梁生啦

plan B蔚

教主味濃

袁彌明屈張是鬼 比共產黨收編嘛
本身袁同楊則天又frd底

初選推到維維已無憾啦，係怕後生d票唔夠

梁 37 其實都會比人d q
所以 現實上
得許 鄭 同 唔知邊兩個 真係落到場

真心講句
梁都其實有dq危機
要換定接班人

問題又冇教主咁好揪 咪畫虎不成終類犬

*搵定

楊主席wo?ching講笑咋？

灣仔區議會真係笑話

認真，第四揀唔落我會㨂子見

佢嘅作用係吸走柴灣小西灣啲公公婆婆票，果度分分鐘講緊幾萬，隨時流去工聯會。減走許智峯之後，完全無人吸到基層票

初選唔洗諗DQ問題

剩係學佢咬人
有撚用

港島人，投硬梁晃維

到時先諗PLAN B啦

上次佢選都冇乜票

都啱

當初睇佢地第一二次會議 得謝偉俊 黃宏泰兩條仆街都玩到佢陀陀擰
估唔到之後泛民既都分開晒

係
弄巧成拙
私冤味太重

所以話 袁彌明個質疑唔係無道理，如果明知自己有極大機會DQ, 但又出黎選又贏到初選，到時真係DQ咁又點? 又要搵plan B? 會唔會連plan B都會被DQ?

如果出四個佢機會都大嘅，如果今次冇初選任人參加啲素人分薄票源咁就好不利

點解咁多人推梁晃維

彭係一手好牌打爛......

聽日新界東12個一定又有花生

我指地區係大坑 sor 呢兩屆係做唔少

唔退出 但係走去同其他人一齊反楊

佢表現好喎 又最本土

要DQ得罪講句有參加今次初選既都可以DQ你

聽日一定要睇 大把花生食

因為正話佢真係好出色

全部都係打手，其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

一齊做我維打手

比起彭同埋徐比較正常

望就咁望啦，第4票真係唔知揀邊個

sad but true不過本土派唔使煩投邊個啦
依家肯定係梁晃維

睇晒成場論壇應該知點解

正是

泛民初選, 政府無權DQ

彭卓棋
Btw邊到投？我又投

梁晃維票源算唔算係人力/熱血再溝啲眾志

戇鳩仔嚟講都幾sharp

就算唔計內容，得梁一個講野知道自己講緊咩咁

條女有幾高？
高過晒d仔？！

票源就係本土派
洗乜咁復雜

我反而覺得似本民前

反而覺得梁晃維論述幾空泛

出嚟就係為咗做低楊雪盈

游梁

因為真係有料

本民前冇選過港島好難預測到
所以好勉強推斷佢嘅票源可能係人力+部分熱血+部分眾志

sor我其實想講係支持本民前理念既港島人

btw 許勇 好有大哥哥feel 口唔講團結兩個字 但係打完場 同背後個理念好強
其他幾個政客講團結就一路屌

雖然許勇自己都知自己超曬班。。。
不如個個都去搶次電話先啦

熱狗絕對有可能

因為得眾志以差唔多嘅定位算過港島，希望可以推算下有幾多勝算

港島初選投四票咩

聽講單票

香港嘅精英係選擇從商多，因為從政無實權，美國、中國都唔會咁，因為人哋嘅崗位有實權。

做議員有幾多實權呀？做特首都係傀儡嚟啦

應該係第4席

咁嘅表現真係超越派系之分
又唔係熱狗爛仔feel
hkusu+識講野+後生 通殺

37呢次反送中唔算有太多曝光
sunny仲多過佢
梁晃維初選真係有d機會

牙峰好清楚自己定位
佢唔會衝唔會出聲支持港獨 吸溫和派和理非 參加初選係專重機制 但唔會搶你地素人飯碗

何志光

彭志光

顛狗

一票不投楊雪盈

夾眾志個名夠做啦係港島

鼓動群眾ok 但做唔到實事既人

畀10秒佢總結err咗5秒

亦有可能你覺得做立法會議員有十皮嘢一個月，又有好多權力，可以做到好多嘢

覺得佢無乜氣度同太急

真係唔想公民黨, 已經滲透到成堆紅官, 仲講乜撚法治

咁剩返一個得袁嘉蔚揀得落, 雖然佢表現係唔夠好

On9 sharp

港島人平時唔係含就係射落海
今次應該唔洗射

你得一票咋嘛屌

正苦唔dq 國際線點加分

明

我唔係呢個意思

好鍾意佢
做區議員做得勁有heart
個個街坊都好鍾意佢
不過都係屬於林善類型
唔知搞唔搞得掂立法會班閪人

Agger
唔覺得立法會呢啲要衝要嗌嘅岩佢
同埋覺得佢無咩領袖魅力

區佬做區好only

典型區佬
做實事 但表達能力1999

真心 區議員料子咋

點解有血緣關係就假設人地一定（暗地裡）同立場？係咪習慣咗獨裁極權，唔准人有唔同理念？

柴灣巴絲

徐仔就柴灣出晒名好同堅勤力，就選立法會仲差一個層次

明白你想講咩。

但係手足可以試吓話： 佢嘅才能用喺做區議員身上會更加好同埋適合。

試吓唔好話：冇咩料，唔夠班做立法會議員，冇咩魅力

熱狗? 不了

補充：話晒都係自己友，讚永遠都好過踩 ：）

有時候要自己定位

冇咁嘅實力就安守本份
唔好咁大想頭

屌，袁嘉蔚好廢
問你係咪羅37plan B,答左兩分鐘都仲係講緊初選好重要

轉數就係慢左d, 最後十秒都sell 唔到自己

如果唔係食正上年反佔中
佢跟本唔入流

其實徐子見呢啲on居居反面似老實（都有機會似白頭佬）
好過民主黨重要關頭出賣選民

做返區佬啦

自膠 反送中

因為佢真係plan b 唔識講大話

同埋都5張幾,安安份份做個區議員服務自己區,立法會留番俾D後生既咪好

你覺得佢點

夠哂熱血

公民

放心啦,DO唔係蠢

你對「藝術人」的刻板印象啫

係

呢兩年選民要求高咗
你以為呀豬呀狗都可以入立法會呃飯食咩

楊雪盈自己知自己柒，fb一個論壇post都無

楊一定不了

永續基本法

呢個算啦，今晚已清袋

根本唔關藝術人事
係個格太貪婪又霸道
由灣仔去到十七區會議都知

所以呢？即係要係論壇認自己係plan b?咁就唔係蠢係on9

比多D格肋底人睇算啦

純粹講藝術人
今屆都好多藝術人當選區議員
例如張嘉莉、羅偉珊、王天仁、連桷璋

但冇一個做到楊主席咁惹火

咁重口

許智峰幾有大將之風
梁晃維有驚喜

你係DO信唔信佢先?

求link想投

佢成日都著冇袖衫搞到我印象好深刻

比政權少一個藉口，出國際多一分力量呀巴打

根本就係白頭佬2.0

你傻架

2020港島初選論壇觀後感+推薦／不推薦名單]
相對於前兩日既平淡，今日明顯地有火藥味好多
梁晃維表現相當突出，講嘢搭嘢有紋有路，極力推薦
Michael真係扣晒分，全場掛住狙擊楊則天，但無說服到點解選民要投你，真係有啲失望
另一個失望位係我支持咗好耐既達達，可能有黨包袱，依然堅持「投反對票會開先例破壞以住做法，俾保皇口實」，唉，點解連反對都唔敢
許智勇同上，不過自由搏擊既對答算係拉番啲分
Tiffany/聰聰相對下少發揮機會不過ok的
最後呢個真係極品之中既極品，以一句"再係咁我宣布散會"得罪全港17區區議員既楊則天，全晚既表現簡直係以恐怖嚟形容，自我介紹果啲睇埋佢啲往績肯定聽到作嘔，跟住自由搏擊不斷俾人問如果當選會唔會辭任主席都算，主場時間仲要問如果揀四個會揀邊個，係咪戇鳩架？佢真係當自己係武則天喎痴線

推薦名單: Fergus (極力推薦), Tiffany, 聰聰, 許智勇 (其實佢今次表現算令我失望既，只係因為佢過往既工作說服到我將佢放喺到)
不推薦名單: 楊則天 (佢連區議會主席都唔應該再做落去), 達達 (由佢去我以前住我嗰度啱啱落區去到選到區議員我係見證著，亦都睇住佢慢慢光復香港，所以我都想私心支持佢，但sorry，今次真係說服唔到我拎私心去支持你，實在令我太失望了)

好明顯楊女士處事有問題，灣仔區都可以話係有偏見，但係十八區大會個鑊無理由另外二百人都係有問題

全場最好係梁晃維，全力支持佢

維仔好有驚喜
一定ALL IN維仔

已經實在過「本土尊嚴價值」

許勇同37互望果種手足情真係好劉關張feel

民主黨公民黨呢班喺論壇點都係柒架喇 啲投票點兜
許都係靠個人往績

要join 劉細良城寨個patreon 先投到

楊怡都得啦

講真其實佢哋係咪都應該預咗會俾人問起呢
咁多可以無準備？

但本土主義 香港民族大家都唔明嘅時候
咁講乜本土尊嚴 講完又返去屌楊則天
之後維維想比時間佢答返又冇時間

舊年區選踢走區選票王劉國勳嘅係粉嶺，今年條撚樣冇得用區議會第一界別自動當選入番立法會就係欣盛班選民爭氣，北區身受其害咗好多年一次過還番比民賤聯

坐一望二

係咁㗎啦 佢地瞓係到都贏你

初選係另一回事

楊雪盈啱做官，
光復之後做民政事務署署長一定好啱佢

鄭達鴻嗰個答法已經係準備左
琴日譚文豪 之前deadbody開live都係exactly同一答法

本身理虧 點都spin唔到

楊雪盈區議會真係差咩?
我細佬住果頭，同佢傾過吓，佢同佢老婆都好buy佢喎。

啱啱先睇返，彭卓棋畀人感覺好差，撩交嗌咁，得罪講，就算贏到初選，港島啲離地選民都未必會投佢

議員表現咪ok
但做主席真係差到仆街

篇野係fb轉載？有無source

佢係做主席差

去新東可能有機會

如果俾人再問呢
唔覺有準備過

月華街坊已經屌到佢負資產咁

我自己打既

佢係連其他區都得罪埋先死

做得好，表現得好咪推，唔係應該點？

佢都係想解釋，但比人問佢會投咩票，都係投棄權個下，同快必琴晚一樣宣判死亡

佢種態度都好離地下
係社會想人跟你走唔係咁做事掛

根本就係想自鑄新詞，別樹一格
但太柒，連自己都解到1999

梁晃維好正

打咁長值得自己開post，想share都無得share

梗係唔撚得啦，立法會邊度有人林善呀大佬
心水清啲啦師兄

師兄過獎了
都要有內容先得

劉青食屎

佢做區議會主席就ok嘅

呢兩位先叫問問題，早兩晚果啲嘉賓好似閒聊咁。

新東真係痴線
比例代表制選唔同光譜又得
單議席單票含淚投又得
呢班選民真係唔話得

全力支持梁晃維

其他區都得罪..............發生咩事 ???
冇咩留意

所以梁晃維論述已經唔算空泛彭生個新詞佢都係今次論壇先爆出黎 唔知佢想表達乜9

睇返十七區會議

去邊都投唔落

你將佢擺入新東論壇睇下會點

再係咁我宣布散會

彭呢？我就絕不推薦

無特別

所以係佢個人問題 唔好標籤咩藝術人啦

Exactly

覺得梁幾好，佢答「俾人dq仲選嚟做咩」答得仲好過羅，唔係中西區，本身唔知佢係邊個，睇完今晚論壇覺得有驚喜

資深傳媒人湛國揚 喺度笠高帽俾候選人談笑風生咁

成班泛民驚緊佢出選呀

純粹想突出自己
但聽完，完全係1999極空泛

今日算唔算係三日入面最易投 無可能唔係投梁晃維

Chur 係好事，睇下對答反應有冇做功課都好，做樣就咪啦

九東有李嘉達

宣傳品template都一樣，話獨立真係欺騙選民。

梁晃維有少少本民前 feel

似天琦個種

其實係
都係果句，理想唔代表現實，香港年齡中位數為44歲，我諗港島區更加老化

究竟大家想要一個務實嘅議員，定係一個不顧後果進撃嘅議員，我諗大部份中年人都唔想揀一個議員選完之後即刻被dQ

袁講咁多野既意思：我係plan B，不過我而家唔可以認。

基本盤硬正但係初選宣傳不足呢

問心一句，40歲以上嘅人如果冇上連登，冇上tg，少上YouTube，佢點樣知道7月11號仲有唔夠半個月就係初選要去投票？
其實好難，結果到最後大部份都係後生先投初選，我驚到最後同地區直選成個政治光譜嘅分佈有段距離

但佢幾cute

有少少懷疑佢係咪專登參選追擊楊

不過本人來講討厭私怨撚，而家呢個情況其實需要團結多個私怨，尤其好多中產同埋中間淺黃(港島區最多)會好唔buy呢種私怨撚， 贏咗初選之後點樣說服到佢哋投票俾佢

突出到自己係黃毓民嫡系
但係呢個係港島區 大聲夾惡唔work 帶唔出自己政見更加大獲

梁晃維對公民黨都唔太客氣 但係佢唔係一味屌人
而係否定完公民黨之後 講到俾人知自己有咩好過公民黨
呢樣野彭卓棋完全做唔到

九東九西啲嘉賓同候選人吹水咁，係爭杯啤酒。

其實合理

要留意番港島區人口組成
專業人士、中產都會傾向選一啲佢哋認為相對務實、唔會一入去就被dQ嘅人

不過問題係好多人依家都唔知有初選，特別係中年老年人，佢哋唔上連登，又冇tg，好多人根本連知都唔知有初選

阮穎嫻問得都ok
其他就……·

所以傳統政黨有利呢啲後生素人難拎嘅票源

仲有好多長者同大陸人都會拎到

毛姨黨已退，攻擊無效。

係 仲要大灣彭講野有9成都係屌楊

我信教主
但唔信教主睇人嘅眼光
可能又係一隻狼狗

唉 有啲遲 驚佢初選都輸

梁游起碼入到閘 宣誓先DQ
雖然今次條紅線實又變
但係俾國際睇條紅線越收越緊都好

呢啲人唔似會去初選投票

許，羅同梁入硬。
但係唔明點解會有人揀鄭，我寧願要彭，私怨撚起碼似係有意志先。公民黨連法治死左都唔敢擔講

又同細佬傾過吓，佢話可能香港島選民就係buy佢果type。

如果想民協贏，呢兩個禮拜真係要谷衡佢
谷到將快必趕走

屌呀，唔好

港島人嫌佢唔夠civilised，如果佢同margaret選一定係magaret贏

要鄭達鴻嘅純粹係配票效果啫
個人覺得袁/彭>鄭>>徐>>>>>>>>楊

要鄭最主要係中產票（港島主線）

未必
上次馮檢基都出埋旅遊巴

又咁講 民協一時未必贏 但長遠係有能力反cup
問題只係香港仲有冇呢一日俾民協等得到

不過民協有自省呢件事係值得讚
同樣都係地區細黨 街工完全比下去 好心執柒左佢

基本上係承接返陳淑莊嘅支持票

許鄭saft seat
羅要睇plan B表現

維維就真係要靠連登仔支持了

仲影到佢成個胡鴻鈞咁

推維維

但係毓民有霸氣，佢純粹係粗鄙。😂😂

民主黨唔係一早出聲明收左佢個賴咩皮咩
講到明唔派人出架喎

CK?

我最驚初選年長唔知道，或者唔投票
到最後初選出嚟嘅結果同大選當日選民嘅政治安譜分布有分別咋

香港年齡中位數44，港島區更加人口老化，同埋有一大堆專業人士、中間淺黃，激進本土對佢哋嚟講太衝擊，驚佢哋對選舉當日唔投，或者唔跟配票自己亂投

你知唔知咩叫本土？

點解負資產？

真係冇
連阿聰都完全比下去

同埋另一邊廂 其實港島都有唔少紅區 即使上年區議會係近乎贏曬 但係唔代表嗰啲佢就從此不再紅 所以最後都應該如無意外三比三

更正係區

咁佢一定好過何志光啦下話

佢初選表現好私怨feel
真係贏到初選，到時上電視論壇，就唔好再追住楊，唔好再私怨

區議會
民協19席
街工2席

巴打形容得好

其實難咗啲，考慮到上個星期全民罷工公投都係得咁少人，加上初選真係宣傳不足
立法會選舉分五區，一個區起碼都三十萬黃絲啦你睇吓YouTube得咁少人睇初選論壇就知

好多中年老年人冇上想連登根本唔知道有初選同埋幾時初選、仲有邊到選

不過無論最尾點都好，呢場初選都好反映到黃營嘅動員能力同埋團結程度，中聯辦一定會挫攞呢場初選做指標
如果太少人參與初選，中共見我地散散地就一定加強壓迫

呢條女真係好唔得

不份藍黃，個個都話佢係自己當選個區

/ / 民主黨今日（16日）中午出聲明，指中委會現時未有支持任何黨員出選體藝界，若此界別出現有競爭初選，而有民主黨黨員參選，該黨一定會參與協調及初選。/ /

畀佢入去選？
唔好傻啦
呢種人係要不斷喺內部製造敵人，佢先可以刷到存在感，咁先可以生存
上面有位巴打講得啱，區議會一啲小事，根本啱值得拎上嚟呢個論壇論
佢就係捉住小小嘢瘋狂發大嚟搞，想藉機爭曝光、人氣

但首先要班中產知道7月11號係初選先

港島區起碼有三、四十萬黃絲，你睇吓YouTube有幾多人睇初選論壇先仲未計有好多係其他非港島區嘅人睇

我都認同，所以真心覺得35+係要以大局為重，選一個最穩陣丶包含由淺黃到深黃政治光譜嘅組合

我個人來講始終覺得議會同埋街頭係有分別，議會有議會資源同價值，如果選到入去結果係話咁快被dq嘅話好唔值得

DQ好難講啦 可能未到大選已經全部收皮

同埋都要諗35-嘅情況 所以要盡量選擇堅定嘅抗爭派

其實我嗰句紅區呢個講法唔係淨係適用於港島
而係適用於全港嘅每一個選區

但香港人不嬲係估你唔到架喎
即係你以為佢哋唔會出嚟，但偏偏佢哋就係會出嚟
你以為佢哋會出嚟，佢哋就唔出嚟

所以我覺得入到議會就要盡量避免被dq
街頭、議會、國際缺一不可
好明顯三個戰線各有不同，要求議會做到好似街頭咁好明顯不切實際同埋過於理想浪漫化，如果議會同街頭係一樣嘅話咁使乜三者缺一不可

當然我好認同今屆議會好多議員都意志唔夠堅定，但係同時都應該要理解，有一啲淺黃政黨佢哋吸納嘅選民本身就係有差唔多意向，攻擊呢啲政黨不如教育下佢哋啲淺黃選民仲好啦

本土優先
唔會理佢表現差定好，都會想多件本土贏到初選
表現好壞只會喺本土票唔夠時用嚟決定棄保邊個

彭 = 梁 > 眾志2人 > 徐 > 泛民 > 楊雪盈

巴打睇咗佢推介大灣區商機啲資料未

毛姨姨直程讓私人時間比sunny同jimmy發揮，有心要帶新人入議會，九西今屆的確高質好多

梁 > 眾志2人 > 徐 > 泛民 > 楊雪盈=彭

施德來本土過佢

佢fb post, 曝光都出得幾密
唔講真係唔知

我鐘意彭 夠癲
唔洗睇到我訓著

梁 > 眾志 > 許 = 徐 > 彭 > 鄭 >>>>>>>>>>>> 楊

係 點樣叫到佢地出來投

佢唔係我果區，唔識佢

點本土過佢，排唔排支？
唔排支就唔好自稱本土

就係你地啲乜都本土優先先投到個鄭松泰入去

呢個呃左唔計

教育選民應該就政黨自己做返 好似前幾日民協咁

最壞打算
到最尾大約20萬人參與初選，但係絕大部份係年輕深黃本土，初選選曬啲本土候選人，你叫淺黃、溫和專業人士大選當日點樣投得落手

所以我覺得重點係應該點樣令到初選普而廣知，淺黃到深黃、左膠到極右、年輕到老年，全部群體都有廣泛參與，咁樣嘅初選先至有代表性

彭全場最差

鄭松泰投票冇乜問題

本土優先有乜問題呀？佢果陣表現係本土，咁咪投佢囉
本土唔投本土唔通投泛民呀
泛民就無垃圾咩

但係民主制度入邊係政黨跟選民走
唔係選民跟政黨走，選民跟政黨就叫做愚民

我覺得教育民眾先係關鍵，而呢一樣野絕對要跳出同溫層，而連登絕對係超級同溫層

唔係叫你地投啲本土垃圾入去呀

我鐘意佢屌人
屌醒班「法治有險可守」既人
屌醒d「區議會都做唔掂既人「

上屆都有唔少泛民有參與雷動
所以初選唔會絕大部分係本土
如果真係絕大部分係本土，可能原因係好多人由泛民轉左本土

但我覺得係初選制度之下未必
部份傳統泛民可能滑鐵盧
因為佢哋啲擁躉大多數都係專業人士中年人丶又或者退休人士老年人，佢哋唔上連登丶又冇tg，好多人根本連有初選、幾時選、邊度選都唔知，更遑論有班人覺得初選唔重要唔出黎選

其實我覺得與其攻擊over my dead body同其他個政治人物，不如教育一下投票支持佢嘅選民
有淺黃、保守、理性、專業人士傾向嘅選民先至選得出呢班議員，口你越係攻擊嗰班議員，佢哋嘅選民就越對本土、極右不滿

最後想講一句，溫和泛民嘅支持者其實都進步緊，不過連登仔可能嫌人哋進步得太慢，但係攻擊、排斥佢唔係方法，跳出同溫層，教育、同化佢地先係根本方法

將心比心，代入對方嘅處境諗下唔好成日屌

佢果陣表現唔垃圾架
係贏撚左先變垃圾

睇完楊雪盈表現，就會發現反楊冇問題
正如你唔會話反梁耀中、big 雲、蔡耀昌 係鬼

同大口狗的投票取向較為接近

大口狗唔會投票，係中心點黎

我係驚初選深水埗老人家都冇去投,佢初選都過唔到!

因為大口狗係主席 唔會投票
即係許智峯（民主黨）同個冇投過票嘅人差唔多

因為我對初選睇法好簡單，九月立法會選舉中共一定唔會俾你選，所以呢場係變相公投

香港人要做既全面降低九月立法會選舉既認受性

所以「講得太明顯會俾人DQ」呢個根本唔係我考量，事實係中共DQ根本冇標準，自決公投都可以DQ，點解一個咁明顯既本土派，喺過咗國安法之後唔會DQ？

投佢或徐子見 呢兩個比較機會大

我要投

垃圾幾時都係垃圾
垃圾的前世今生

喺度講垃圾幾時都係垃圾有咩意義？
事實就係果陣論壇表現唔垃圾先會有人投佢
一早知佢係垃圾就唔會咁多人上當

新東得天獨厚，夠大夠空間比唔同地區政黨發揮，選民人口都多議席亦都係最多，而且最suffer嘅都係新東民生。沙田北區日日比人支那人輪，怨氣大到仆街；大埔係自給自足嘅大區，和理非人口多而且街坊互助精神強烈；西貢區又有中產同專業人士，要講光譜最海納百川就係新東，所以次次都有更進步嘅候選人走出嚟，16補選天琦都決定過嚟試水溫唔係冇原因。要試香港人對咩政治立場受落，搵新東就最啱，就同台灣立委選舉搵士林區做對照一樣。可惜舊年搬咗去九西，冇得再投番新東

Vera都問得好尖銳下

佢追住袁彌昌嚟屌搞到袁彌昌喺條街揸咪講有良知唔係大哂呢樣就值得歌頌，不過佢初選咬楊雪盈真係唔夠得體，而且咬完對自己冇幫助先慘，望下同係本土嘅梁晃維個論述都唔同，做得好太多，彭卓棋剩係氣度就已經要學習，點樣收放係學問嚟，比人睇你屌黃營你話幾肉酸

睇完論壇我果票比梁晃維
本來諗緊比智勇定羅冠聰打國際線
但依家我轉軚

選民真係易呃
真係咩人投咩人

楊則天成塊面刻左個「閪」字

一線鮑都冇佢份啦
一線光7到

咁咪證明呢個所謂藝術人出選係錯囉
17區區議會都得罪晒
唔講政德
佢基本人格都好值得懷疑囉

睇完真係梁晃維表現好突出
彭卓棋就太有火
期待新東VL同家成表現

佢係手足，唔好人身攻擊，以事論事！

咁係佢個人問題，我質疑嘅係同佢係咪藝術人有咩關係

Necessary condition同sufficient condition 的分別呀，基本邏輯識唔識呀ching

初選輸左唔緊要，我係plan b到時又有得選，彈出彈入吹咩

係度教人點做真係好天真
你諗到既野人地會諗唔到？
擺明唔要你張票都要狙擊楊

Btw, 贏左初選就係要你含你唔中意既人
唔洗說服邊個架
呢個就係你地endorse既初選

首先 楊雪盈喺灣仔區議會/十七區區議會嘅表現 證明自己係團結民主派/抗爭陣營嘅障礙

梁晃維
彭卓棋

楊則天：Are you kidding me？

楊雪盈一定係最差

藝術人多數比較硬頸+堅持己見
所以呢條女係藝術人，好大機會都係硬頸撚
有咩問題呀屌你老母p牌仔

黑警比較仆街
所以鄭振中 鄧pk好大程度係賤人
又有咩問題呀
唔通仲會話黑警都有好人？

楊>彭
楊係表現差，彭表現係戇撚鳩

鄭達鴻比袁彌明問到口啞啞
我係佢就答點解一個黨內部唔可以有唔同意見？
我地都代表緊唔會持分者 反問袁小姐一家人都可以有唔同政見 係咪問呢D問題搞分化？

好想知點樣得出藝術人多數比較硬頸+堅持己見

以偏概全又知唔知點解呀？今屆區議會都唔少「藝術人」，好似琴晚彭卓棋排第二的張嘉莉，咁佢又係咪「比較硬頸+堅持己見」

用黑警同藝術人類比真係大開眼界
唔該你搞清楚咩係Necessary condition同sufficient condition 啦
黑警係賤人因為黑警本身依種職業為政權服務，黑警無一倖免 this is necessary condition

楊雪盈有問題，咁係佢個人問題，藝術出身只係佢咁多身份的其中之一，唔係必要條件，只係足夠條件（sufficient condition) 唔係必要成因呀 明未呀兒登仔
照你邏輯不如話埋楊雪盈係女人所以好閪煩，凡係女人做區議會主席都係咁

彭卓棋 梁晃維 羅冠聰 許智峯

同埋你睇下上面啲留言啦，其他人都話：「純粹講藝術人
今屆都好多藝術人當選區議員
例如張嘉莉、羅偉珊、王天仁、連桷璋

但冇一個做到楊主席咁惹火」

成日講尊重本土文化，連香港藝術都唔尊重，成日污名化本地文化藝術，重要連基本認識同尊重都冇，你有冇見過一個國家冇自己的文化藝術呀？

得罪講3區人碼最垃圾都係港島區,個個有問題好重私怨味唔識選